<resources>
    <string name="app_name">OONI Probe</string>

    <string name="Onboarding_WhatIsOONIProbe_Title">Cos’è OONI Probe?</string>
    <string name="Onboarding_WhatIsOONIProbe_Paragraph">La tua app per misurare la censura di internet\n\nCi sono siti web e/o app social bloccati? La tua rete internet è stranamente lenta?\n\nScoprilo con OONI Probe!</string>
    <string name="Onboarding_ThingsToKnow_Bullet_1">I dati di OONI sono pubblici e i dettagli della tua rete saranno inclusi.</string>
    <string name="Onboarding_ThingsToKnow_Bullet_2">Chiunque stia monitorando la tua attività internet (es. provider o governo) potrà sapere che stai usando OONI Probe.</string>
    <string name="Onboarding_ThingsToKnow_Bullet_3">Potresti misurare siti web bloccati (ma puoi scegliere che siti testare).</string>
    <string name="Onboarding_PopQuiz_1_Question">Se qualcuno sta monitorando la mia attività internet, può vedere che sto usando OONI Probe.</string>
    <string name="Onboarding_PopQuiz_1_Wrong_Paragraph">OONI Probe non è uno strumento per la privacy. Chiunque stia monitorando la tua attività internet può sapere che software stai usando.</string>
    <string name="Onboarding_PopQuiz_2_Question">Ogni volta che eseguo OONI Probe, le misure di rete che raccolgo saranno pubblicate automaticamente.</string>
    <string name="Onboarding_PopQuiz_2_Wrong_Paragraph">Per aumentare la trasparenza sulla censura di internet, le misure di rete di OONI Probe sono pubblicate automaticamente (a meno che non sia disabilitato nelle impostazioni).</string>
    <string name="Onboarding_Crash_Paragraph">Per migliorare OONI Probe vorremo raccogliere segnalazioni di crash anonimi quando l’app non funziona correttamente.\n\nVuoi inviare le segnalazioni di crash al team di sviluppo di OONI?</string>
    <string name="Dashboard_Websites_Card_Description">Verifica il blocco di siti web</string>
    <string name="Dashboard_Websites_Overview_Paragraph">Controlla se i siti web sono bloccati usando il [test di Connettività Web](https://ooni.org/nettest/web-connectivity/) di OONI\n\nOgni volta che fai tap su Run, misurerai diversi siti web dalla [lista globale](https://github.com/citizenlab/test-lists/blob/master/lists/global.csv) e [specifica per il paese](https://github.com/citizenlab/test-lists/tree/master/lists) del Citizen Lab.\n\nPer misurare un sito a tua scelta, fai tap sul bottone Scegli siti o configura le categorie da testare nelle impostazioni di questa card.\n\nQuesto test misura se i siti web sono bloccati per mezzo di censura su base DNS, blocco TCP/IP o tramite un proxy HTTP trasparente.\n\nI risultati saranno pubblicati su [OONI Explorer](https://explorer.ooni.org/world/) e [OONI API](https://api.ooni.io/).</string>
    <string name="Dashboard_Performance_Card_Description">Misura la velocità e le prestazioni della tua rete</string>
    <string name="Dashboard_Performance_Overview_Paragraph">Misura la velocità e le prestazioni della tua rete con il test [NDT](https://ooni.org/nettest/ndt/).\n\nMisura le prestazioni dello streaming video con il test [DASH](https://ooni.org/nettest/dash/).\n\nQuesti test consumano traffico dati in base alla velocità della tua rete.\n\nI risultati dei tuoi test saranno pubblicati su [OONI Explorer](https://explorer.ooni.org/world/) e [OONI API](https://api.ooni.io/).\n\nAttenzione: questi test usano server di terze parti. Non possiamo quindi garantire che il vostro indirizzo IP non sarà raccolto.</string>
    <string name="Dashboard_Middleboxes_Card_Description">Rileva middlebox nella tua rete</string>
    <string name="Dashboard_Middleboxes_Overview_Paragraph">I provider di servizi internet (ISP) spesso usano apparecchiature di rete (middlebox) per motivi di networking (come ad esempio per il caching). Alle volte queste middlebox sono usate per implementare censura e/o sorveglianza internet.\n\nPuoi trovare middlebox sulla tua rete usando i test di OONI [HTTP Invalid Request Line](https://ooni.org/nettest/http-invalid-request-line/) e [HTTP Header Field Manipulation](https://ooni.org/nettest/http-header-field-manipulation/).\n\nI risultati dei tuoi test saranno pubblicati su [OONI Explorer](https://explorer.ooni.org/world/) e [OONI API](https://api.ooni.io/).</string>
    <string name="Dashboard_InstantMessaging_Card_Description">Verifica il blocco di app di messaggistica</string>
    <string name="Dashboard_InstantMessaging_Overview_Paragraph">Controlla se [WhatsApp](https://ooni.org/nettest/whatsapp/), [Facebook Messenger](https://ooni.org/nettest/facebook-messenger/) o [Telegram](https://ooni.org/nettest/telegram/) sono bloccati.\n\nI risultati dei tuoi test saranno pubblicati su [OONI Explorer](https://explorer.ooni.org/world/) e [OONI API](https://api.ooni.io/).</string>
    <string name="Dashboard_Circumvention_Card_Description">Testa il blocco degli strumenti d’elusione della censura</string>
    <string name="Dashboard_Circumvention_Overview_Paragraph">Controlla se [Psiphon](https://ooni.org/nettest/psiphon/) o [Tor](https://ooni.org/nettest/tor/) sono bloccati.\n\nI tuoi risultati saranno pubblicati in [OONI Explorer](https://explorer.ooni.org/) e [OONI API](https://api.ooni.io/).</string>
    <string name="Dashboard_Experimental_Card_Description">Esegui nuovi test sperimentali</string>
    <string name="Dashboard_Experimental_Overview_Paragraph">Esegui i seguenti nuovi test sperimentali sviluppati dal team di OONI:\n%1$s\n\nI risultati saranno pubblicati su [OONI Explorer](https://explorer.ooni.org/) e [OONI API](https://api.ooni.io/).</string>

    <string name="Settings_About_Label">Informazioni su OONI</string>
    <string name="Settings_About_Content_Paragraph">L\'Osservatorio Aperto delle l’Interferenze di Rete (Open Observatory of Network Interference, OONI) è un progetto di software libero di Tor Project che si propone di incrementare la trasparenza nell’ambito della censura di internet in tutto il mondo.\n\nDal 2012, la comunità globale di OONI ha raccolto misurazioni di rete in oltre 200 Paesi. In alcuni casi, questi dati sono stati utilizzati per dimostrare la deliberata censura di internet.</string>

    <string name="Settings_About_Content_LearnMore">Per saperne di più</string>
    <string name="Settings_About_Content_Blog">Blog</string>
    <string name="Settings_About_Content_Reports">Segnalazioni</string>
    <string name="Settings_About_Content_DataPolicy">La Policy sui dati di OONI</string>

    <string name="Settings_Donate_Title">Donazioni</string>
    <string name="Settings_Donate_Action">Donazioni</string>
    <string name="Tray_Notification_Check_Updates">Cerca aggiornamenti</string>
    <string name="Tray_Notification_Updates_Available">Aggiornamento Disponibile!</string>
    <string name="Tray_Notification_Checking_Updates">Controllo gli aggiornamenti...</string>
</resources>
