<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<resources>
  <!--This file is generated from https://github.com/ooni/translations. Please do not modify unless you know what youre doing-->
  <string name="Onboarding_WhatIsOONIProbe_Title">Qu’est-ce qu’OONI Probe ?</string>
  <string name="Onboarding_WhatIsOONIProbe_Paragraph">Votre appli pour mesurer la censure d’Internet. 

Les sites Web et les applis de médias sociaux sont-ils bloqués ? Votre connexion Internet est-elle anormalement lente ?

Lancez OONI Probe pour le savoir !</string>
  <string name="Onboarding_WhatIsOONIProbe_GotIt">D’accord</string>
  <string name="Onboarding_ThingsToKnow_Title">À savoir !</string>
  <string name="Onboarding_ThingsToKnow_Bullet_1">Les données de l’OONI sont publiées ouvertement et comprendront les renseignements relatifs à votre réseau.</string>
  <string name="Onboarding_ThingsToKnow_Bullet_2">Quiconque surveille votre activité sur Internet (p. ex. un gouvernement ou un FAI) verra que vous utilisez OONI Probe.</string>
  <string name="Onboarding_ThingsToKnow_Bullet_3">Vous pourriez tester des sites Web interdits (mais vous pouvez choisir quels sites tester).</string>
  <string name="Onboarding_ThingsToKnow_Button">Je comprends</string>
  <string name="Onboarding_ThingsToKnow_LearnMore">En apprendre davantage</string>
  <string name="Onboarding_PopQuiz_Title">Jeu-questionnaire</string>
  <string name="Onboarding_PopQuiz_True">Vrai</string>
  <string name="Onboarding_PopQuiz_False">Faux</string>
  <string name="Onboarding_PopQuiz_Wrong_Button_Back">Retour</string>
  <string name="Onboarding_PopQuiz_Wrong_Button_Continue">Poursuivre</string>
  <string name="Onboarding_PopQuiz_1_Title">Question 1 de 2</string>
  <string name="Onboarding_PopQuiz_1_Question">Si quelqu’un surveille mon activité sur Internet, il verra que j’exécute OONI Probe.</string>
  <string name="Onboarding_PopQuiz_1_Wrong_Title">Avertissement</string>
  <string name="Onboarding_PopQuiz_1_Wrong_Paragraph">OONI Probe n’est pas un outil de protection des données personnelles. Quiconque surveille votre activité sur Internet verra quel logiciel vous utilisez.</string>
  <string name="Onboarding_PopQuiz_2_Title">Question 2 de 2</string>
  <string name="Onboarding_PopQuiz_2_Question">Chaque fois que j’exécute OONI Probe, les données réseau que je recueille seront publiées automatiquement.</string>
  <string name="Onboarding_PopQuiz_2_Wrong_Title">Avertissement</string>
  <string name="Onboarding_PopQuiz_2_Wrong_Paragraph">Afin d’accroître la transparence de la censure d’Internet, les données réseau de tous les utilisateurs d’OONI Probe sont publiées automatiquement (à moins qu’ils ne décident de ne pas y participer dans les paramètres).</string>
  <string name="Onboarding_AutomatedTesting_Title">Test automatisé</string>
  <string name="Onboarding_AutomatedTesting_Paragraph">Pour mesurer la censure d’Internet tous les jours, veuillez activer les tests automatisés afin qu’OONI Probe puisse effectuer des tests régulièrement. Ne vous inquiétez pas, nous ferons attention à l’utilisation de la pile. Vous pouvez désactiver les tests automatisés n’importe quand dans les paramètres.</string>
  <string name="Onboarding_Crash_Title">Signaler un plantage</string>
  <string name="Onboarding_Crash_Paragraph">Afin d’améliorer OONI Probe, nous souhaitons recueillir des relevés anonymes de plantage quand l’appli ne fonctionne pas correctement. Acceptez-vous d’envoyer des rapports de plantage à l’équipe de développement d’OONI ?</string>
  <string name="Onboarding_Crash_Button_Yes">Oui</string>
  <string name="Onboarding_Crash_Button_No">Non</string>
  <string name="Onboarding_DefaultSettings_Title">Paramètres par défaut</string>
  <string name="Onboarding_DefaultSettings_Header">Nous recueillons et publions :</string>
  <string name="Onboarding_DefaultSettings_Bullet_1">Le code de pays (p. ex. IT pour Italie)</string>
  <string name="Onboarding_DefaultSettings_Bullet_2">Des renseignements sur le réseau (dont le numéro de système autonome)</string>
  <string name="Onboarding_DefaultSettings_Bullet_3">L’estampille temporelle du test</string>
  <string name="Onboarding_DefaultSettings_Paragraph">Nous faisons de notre mieux pour ne publier ni votre adresse IP ni aucun autre renseignement qui pourrait vous identifier.

Apprenez-en davantage dans la [Politique sur les données de l’OONI](https://ooni.org/about/data-policy/) (page en anglais).</string>
  <string name="Onboarding_DefaultSettings_Button_Go">Allons-y</string>
  <string name="Onboarding_DefaultSettings_Button_Change">Modifier les paramètres</string>
  <string name="Modal_EnableNotifications_Title">Obtenez des mises à jour sur la censure d’Internet</string>
  <string name="Modal_EnableNotifications_Paragraph">Voulez-vous exécuter les tests d’OONI Probe pendant des événements de censure émergents ? Activez les notifications afin de recevoir un message si nous sommes informés de censure d’Internet près de vous.</string>
  <string name="Settings_About_Label">À propos de l’OONI</string>
  <string name="Settings_About_Content_Paragraph">L’observatoire ouvert des interférences réseau (« Open Observatory of Network Interference » OONI) est un projet de logiciel libre, dans le cadre du projet Tor, qui vise à accroître la transparence de la censure d’Internet dans le monde entier.

Depuis 2012, la communauté internationale de l’OONI prend des mesures des réseaux dans plus de 200 pays. Certaines de ces mesures servent de preuve de censure d’Internet.</string>
  <string name="Dashboard_Runv2_Overview_Uninstall_Prompt">You will be able to install this link again only from the original link sent by the creator.</string>
</resources>