<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">OONI Probe</string>
    <string name="Onboarding_WhatIsOONIProbe_Title">Apa itu OONI Probe?</string>
    <string name="Onboarding_WhatIsOONIProbe_Paragraph">Aplikasi Anda untuk mengukur sensor internet.\n\nApakah situs web dan aplikasi media sosial diblokir? Apakah koneksi internetmu menjadi lambat tidak seperti biasanya?\n\n Jalankan OONI Probe untuk mencari tahu!</string>
    <string name="Onboarding_ThingsToKnow_Bullet_1">Data OONI dipublikasikan secara terbuka dan akan menyertakan informasi jaringan Anda.</string>
    <string name="Onboarding_ThingsToKnow_Bullet_2">Siapa saja yang memantau aktivitas internet anda (contoh: Pemerintah atau Penyedia Jasa Internet) akan melihat bahwa Anda sedang menjalankan OONI Probe.</string>
    <string name="Onboarding_ThingsToKnow_Bullet_3">Anda bisa jadi mengetes situs web yang dilarang (tapi Anda bisa memilih situs mana yang akan diuji).</string>
    <string name="Onboarding_PopQuiz_1_Question">Jika seseorang memantau aktivitas internet saya, mereka akan melihat bahwa saya sedang menjalankan OONI Probe.</string>
    <string name="Onboarding_PopQuiz_1_Wrong_Paragraph">OONI Probe bukanlah alat privasi. Siapa saja yang memantau aktivitas internet anda akan melihat perangkat lunak apa yang sedang anda jalankan.</string>
    <string name="Onboarding_PopQuiz_2_Question">Setiap kali Saya menjalankan OONI Probe, data jaringan yang saya kumpulkan akan dipublikasikan secara otomatis.</string>
    <string name="Onboarding_PopQuiz_2_Wrong_Paragraph">Untuk meningkatkan transparansi dalam sensor internet, data jaringan semua pengguna OONI Probe akan dipublikasikan secara otomatis (kecuali ia tidak diikutsertakan di pengaturan).</string>
    <string name="Onboarding_AutomatedTesting_Paragraph">Untuk mengukur sensor internet setiap hari, silakan aktifkan pengetesan otomatis sehingga OONI Probe dapat menjalankan tes secara berkala.\n\nJangan khawatir, kami akan memperhatikan penggunaan baterai.\n\nAnda dapat menonaktifkan pengetesan otomatis dari pengaturan kapan saja.</string>
    <string name="Onboarding_Crash_Paragraph">Untuk meningkatkan OONI Probe, kami ingin mengumpulkan laporan kerusakan secara anonim ketika aplikasi tidak berfungsi dengan baik. \n\nApakah Anda ingin ikut serta dalam mengirimkan laporan kerusakan ke tim pengembangan OONI?</string>
    <string name="Settings_About_Label">Tentang OONI</string>
    <string name="Settings_About_Content_Paragraph">Open Observatory of Network Interference (OONI) adalah proyek perangkat lunak gratis di bawah Tor Project yang bertujuan untuk meningkatkan transparansi sensor internet di seluruh dunia.\n\nSejak 2012, komunitas global OONI telah mengukur jaringan di lebih dari 200 negara. Beberapa pengukuran ini berfungsi sebagai bukti sensor internet.</string>
    <string name="Settings_About_Content_LearnMore">Pelajari lebih lanjut</string>
    <string name="Settings_About_Content_Blog">Blog</string>
    <string name="Settings_About_Content_Reports">Laporan</string>
    <string name="Settings_About_Content_DataPolicy">Kebijakan Data OONI</string>
    <string name="Settings_Donate_Title">Donasi</string>
    <string name="Settings_Donate_Action">Donasi</string>
</resources>
