<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<resources>
  <!--This file is generated from https://github.com/ooni/translations. Please do not modify unless you know what youre doing-->
  <string name="Onboarding_WhatIsOONIProbe_Title">¿Qué es OONI Probe?</string>
  <string name="Onboarding_WhatIsOONIProbe_Paragraph">Tu aplicación para medir censura en Internet. 

¿Los sitios web y aplicaciones de redes sociales están siendo bloqueados? ¿Tu conexión a Internet es inusualmente lenta?

¡Ejecuta OONI Probe para saberlo!</string>
  <string name="Onboarding_WhatIsOONIProbe_GotIt">Lo tengo</string>
  <string name="Onboarding_ThingsToKnow_Title">¡Atención!</string>
  <string name="Onboarding_ThingsToKnow_Bullet_1">Los datos de OONI están en el dominio público e incluirán tu información de red.</string>
  <string name="Onboarding_ThingsToKnow_Bullet_2">Cualquiera monitoreando tu actividad de Internet (ej., gobierno o ISP) verá que estás ejecutando OONI Probe.</string>
  <string name="Onboarding_ThingsToKnow_Bullet_3">Puedes probar sitios web prohibidos (pero puedes elegir qué sitios probar).</string>
  <string name="Onboarding_ThingsToKnow_Button">Entiendo</string>
  <string name="Onboarding_ThingsToKnow_LearnMore">Conocer más</string>
  <string name="Onboarding_PopQuiz_Title">Cuestionario sorpresa</string>
  <string name="Onboarding_PopQuiz_True">Verdadero</string>
  <string name="Onboarding_PopQuiz_False">Falso</string>
  <string name="Onboarding_PopQuiz_Wrong_Button_Back">Volver</string>
  <string name="Onboarding_PopQuiz_Wrong_Button_Continue">Continuar</string>
  <string name="Onboarding_PopQuiz_1_Title">Pregunta 1/2</string>
  <string name="Onboarding_PopQuiz_1_Question">Si alguien está monitoreando mi actividad de Internet, verán que estoy ejecutando OONI Probe.</string>
  <string name="Onboarding_PopQuiz_1_Wrong_Title">Advertencia</string>
  <string name="Onboarding_PopQuiz_1_Wrong_Paragraph">OONI Probe no es una herramienta de privacidad. Cualquiera monitoreando tu actividad de Internet verá qué software estás ejecutando.</string>
  <string name="Onboarding_PopQuiz_2_Title">Pregunta 2/2</string>
  <string name="Onboarding_PopQuiz_2_Question">Cada vez que ejecute OONI Probe, los datos de red que recopile serán automáticamente publicados.</string>
  <string name="Onboarding_PopQuiz_2_Wrong_Title">Advertencia</string>
  <string name="Onboarding_PopQuiz_2_Wrong_Paragraph">Para incrementar la transparencia de la censura en Internet, los datos de red de todos los usuarios de OONI Probe son automáticamente publicados (a menos que opten por no hacerlo en las configuraciones).</string>
  <string name="Onboarding_AutomatedTesting_Title">Pruebas automatizadas</string>
  <string name="Onboarding_AutomatedTesting_Paragraph">Para medir la censura en Internet todos los días, por favor habilita las pruebas automáticas, de manera que OONI Probe pueda ejecutar pruebas periódicamente.

No te preocupes, estaremos muy conscientes del uso de la batería. 

Puedes deshabilitar las pruebas automáticas desde la configuración en cualquier momento.</string>
  <string name="Onboarding_Crash_Title">Informes de error</string>
  <string name="Onboarding_Crash_Paragraph">Para mejorar OONI Probe nos gustaría recolectar informes de error anónimos cuando la aplicación no funcione apropiadamente.

¿Te gustaría optar por enviar informes de error al equipo de desarrollo de OONI?</string>
  <string name="Onboarding_Crash_Button_Yes">Si</string>
  <string name="Onboarding_Crash_Button_No">No</string>
  <string name="Onboarding_DefaultSettings_Title">Configuración predeterminada</string>
  <string name="Onboarding_DefaultSettings_Header">Recopilamos y publicamos:</string>
  <string name="Onboarding_DefaultSettings_Bullet_1">Código de país (ej. IT por Italia)</string>
  <string name="Onboarding_DefaultSettings_Bullet_2">Información de red (incluyendo Número de Sistema Autónomo)</string>
  <string name="Onboarding_DefaultSettings_Bullet_3">Hora y fecha de la prueba</string>
  <string name="Onboarding_DefaultSettings_Paragraph">Hacemos lo humanamente posible para no publicar tu dirección IP o cualquier otra información potencialmente identificable a nivel personal. 

Aprende más a través de la [Política de Datos de OONI](https://ooni.org/about/data-policy/).</string>
  <string name="Onboarding_DefaultSettings_Button_Go">Vamos</string>
  <string name="Onboarding_DefaultSettings_Button_Change">Cambiar ajustes</string>
  <string name="Modal_EnableNotifications_Title">Obtiene actualizaciones sobre censura en Internet</string>
  <string name="Modal_EnableNotifications_Paragraph">¿Tienes interés en ejecutar pruebas de News Media Scan durante eventos emergentes de censura? Habilita notificaciones para recibir un mensaje cuando escuchemos acerca de censura en Internet cerca tuyo.</string>
  <string name="Settings_About_Label">Acerca de OONI</string>
  <string name="Settings_About_Content_Paragraph">El Observatorio Abierto de Interferencia de Red (OONI) es un proyecto de software libre bajo el Proyecto Tor que apunta a incrementar la transparencia de la censura en Internet alrededor del mundo.

Desde 2012, la comunidad global de OONI ha estado midiendo redes en más de 200 países. Algunas de estas mediciones sirven como evidencia de la censura en Internet.</string>
  <string name="Dashboard_Runv2_Overview_Uninstall_Prompt">You will be able to install this link again only from the original link sent by the creator.</string>
</resources>