<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">OONI Probe</string>
    <string name="Onboarding_WhatIsOONIProbe_Title">Wat is OONI Probe?</string>
    <string name="Onboarding_WhatIsOONIProbe_Paragraph">Uw app voor het meten van internetcensuur.\n\nWorden websites en sociale media-apps geblokkeerd? Is uw internetverbinding ongewoon traag?\n\nVoer OONI Probe uit om erachter te komen!</string>
    <string name="Onboarding_ThingsToKnow_Bullet_1">OONI-gegevens worden openlijk gepubliceerd en bevatten uw netwerkinformatie.</string>
    <string name="Onboarding_ThingsToKnow_Bullet_2">Iedereen die uw internetactiviteit in de gaten houdt (bvd. de overheid of een ISP) kunt bekijken dat u OONI Probe gebruikt.</string>
    <string name="Onboarding_ThingsToKnow_Bullet_3">U kunt verboden websites testen (maar u kunt kiezen welke sites u wilt testen).</string>
    <string name="Onboarding_PopQuiz_1_Question">Als iemand mijn internetactiviteit in de gaten houdt, zullen ze zien dat ik OONI Probe gebruik.</string>
    <string name="Onboarding_PopQuiz_1_Wrong_Paragraph">OONI Probe is geen privacytool. Iedereen die uw internetactiviteit in de gaten houdt, ziet welke software u gebruikt.</string>
    <string name="Onboarding_PopQuiz_2_Question">Elke keer dat ik OONI Probe gebruik, worden de netwerkgegevens die ik verzamel automatisch gepubliceerd.</string>
    <string name="Onboarding_PopQuiz_2_Wrong_Paragraph">Om de transparantie van internetcensuur te vergroten, worden de netwerkgegevens van alle OONI Probe-gebruikers automatisch gepubliceerd (tenzij ze zich afmelden in de instellingen).</string>
    <string name="Onboarding_AutomatedTesting_Paragraph">Om dagelijks de internetcensuur te meten, kun je automatische tests inschakelen, zodat OONI Probe regelmatig tests kan uitvoeren.\n\nMaak je geen zorgen, we houden rekening met het batterijverbruik.\n\nJe kunt automatische tests op elk moment uitschakelen via de instellingen.</string>
    <string name="Onboarding_Crash_Paragraph">Om OONI Probe te verbeteren willen we graag anonieme crashrapporten verzamelen wanneer de app niet goed werkt.\n\nWilt u ervoor kiezen om crashrapporten in te dienen bij het OONI-ontwikkelteam?</string>
    <string name="Settings_About_Label">Over OONI</string>
    <string name="Settings_About_Content_Paragraph">Het Open Observatory of Network Interference (OONI) is een gratis softwareproject van The Tor Project dat tot doel heeft de transparantie rond internetcensuur wereldwijd te vergroten.\n\nSinds 2012 voert de wereldwijde gemeenschap van OONI metingen uit in meer dan 200 landen. Sommige van deze metingen dienen als bewijs van internetcensuur.</string>
    <string name="Settings_About_Content_LearnMore">Meer info</string>
    <string name="Settings_About_Content_Blog">Blog</string>
    <string name="Settings_About_Content_Reports">Inzendingen</string>
    <string name="Settings_About_Content_DataPolicy">OONI-gegevensbeleid</string>
    <string name="Settings_Donate_Title">Doneer</string>
    <string name="Settings_Donate_Action">Doneer</string>
    <string name="Onboarding_CleanUp_Title">Opschoning</string>
    <string name="Onboarding_CleanUp_Paragraph">We hebben enkele overgebleven bestanden van de vorige installatie gevonden. Verwijder deze bestanden voordat u doorgaat met de installatie.</string>
    <string name="Settings_Donate_Heading">Doneer nu om de vrijheid op het internet te steunen</string>
    <string name="Settings_Donate_SubHeading">Als non-profitorganisatie zijn we afhankelijk van donaties van mensen zoals u om een vrij en open internet voor iedereen te waarborgen.</string>
    <string name="Settings_Donate_Support_Title">Door een donatie te doen aan OONI steunt u:</string>
    <string name="Settings_Donate_Support_Item_OpenSource">Gratis en open-source software voor het opsporen van internetcensuur</string>
    <string name="Settings_Donate_Support_Item_Analysis">Realtime analyse van internetcensuur wereldwijd</string>
    <string name="Settings_Donate_Support_Item_OpenData">Open data over internetcensuur — ter ondersteuning van wereldwijd onderzoek en belangenbehartiging</string>
    <string name="Settings_Donate_Support_Item_Research">Onderzoek naar gevallen van censuur wereldwijd</string>
    <string name="Settings_Donate_Action_Warning_ExternalBrowser">Hierdoor wordt een extern browservenster geopend</string>
    <string name="Settings_Donate_Action_Error">Er is een fout opgetreden bij het openen van de donatiepagina. Ga naar %1$s</string>
    <string name="Dashboard_Runv2_Overview_Uninstall_Prompt">Je kunt deze link alleen opnieuw installeren via de originele link die door de maker is verzonden. De gegevens van deze link worden verwijderd, maar blijven toegankelijk via Verkenner.</string>
</resources>
