<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<resources>
  <!--This file is generated from https://github.com/ooni/translations. Please do not modify unless you know what youre doing-->
  <string name="Onboarding_WhatIsOONIProbe_Title">Wat is OONI Probe?</string>
  <string name="Onboarding_WhatIsOONIProbe_Paragraph">Uw app voor het meten van internetcensuur.

Worden websites en sociale media-apps geblokkeerd? Is uw internetverbinding ongewoon traag?

Voer OONI Probe uit om erachter te komen!</string>
  <string name="Onboarding_ThingsToKnow_Bullet_1">OONI-gegevens worden openlijk gepubliceerd en bevatten uw netwerkinformatie.</string>
  <string name="Onboarding_ThingsToKnow_Bullet_2">Iedereen die uw internetactiviteit in de gaten houdt (bvd. de overheid of een ISP) kunt bekijken dat u OONI Probe gebruikt.</string>
  <string name="Onboarding_ThingsToKnow_Bullet_3">U kunt verboden websites testen (maar u kunt kiezen welke sites u wilt testen).</string>
  <string name="Onboarding_PopQuiz_1_Question">Als iemand mijn internetactiviteit in de gaten houdt, zullen ze zien dat ik OONI Probe gebruik.</string>
  <string name="Onboarding_PopQuiz_1_Wrong_Paragraph">OONI Probe is geen privacytool. Iedereen die uw internetactiviteit in de gaten houdt, ziet welke software u gebruikt.</string>
  <string name="Onboarding_PopQuiz_2_Question">Elke keer dat ik OONI Probe gebruik, worden de netwerkgegevens die ik verzamel automatisch gepubliceerd.</string>
  <string name="Onboarding_PopQuiz_2_Wrong_Paragraph">Om de transparantie van internetcensuur te vergroten, worden de netwerkgegevens van alle OONI Probe-gebruikers automatisch gepubliceerd (tenzij ze zich afmelden in de instellingen).</string>
  <string name="Onboarding_AutomatedTesting_Paragraph">Als u elke dag internetcensuur wilt meten, moet u geautomatiseerde tests inschakelen, zodat OONI Probe periodiek tests kan uitvoeren.

Maak u geen zorgen, we zullen rekening houden met het batterijgebruik.

U kunt automatisch testen op elk moment uitschakelen via de instellingen.</string>
  <string name="Onboarding_Crash_Paragraph">Om OONI Probe te verbeteren willen we graag anonieme crashrapporten verzamelen wanneer de app niet goed werkt.

Wilt u ervoor kiezen om crashrapporten in te dienen bij het OONI-ontwikkelteam?</string>
  <string name="Dashboard_Websites_Card_Description">Test het blokkeren van websites</string>
  <string name="Dashboard_Websites_Overview_Paragraph">Controleer of websites worden geblokkeerd met behulp van OONI's [Web Connectivity-test](https://ooni.org/nettest/web-connectivity/).

Elke keer dat je op Uitvoeren tikt, test je verschillende websites van Citizen Lab's [global](https://github.com/citizenlab/test-lists/blob/master/lists/global.csv) en [country-specific](https://github.com/citizenlab/test-lists/tree/master/lists) testlijsten.

Om de sites van uw keuze te testen, tikt u op de knop Websites kiezen of selecteert u categorieën van sites via de instellingen van deze kaart.

Deze test meet of websites worden geblokkeerd door middel van DNS-manipulatie, TCP/IP-blokkering of door een transparante HTTP-proxy.

Uw resultaten worden gepubliceerd op [OONI Explorer](https://explorer.ooni.org/world/) en [OONI API](https://api.ooni.io/).</string>
  <string name="Dashboard_Performance_Card_Description">Test uw netwerksnelheid en prestaties</string>
  <string name="Dashboard_Performance_Overview_Paragraph">Meet de snelheid en prestaties van uw netwerk met behulp van de [NDT](https://ooni.org/nettest/ndt/) test.

Meet de prestaties van videostreaming met behulp van de [DASH](https://ooni.org/nettest/dash/)-test.

Deze tests verbruiken gegevens, afhankelijk van uw netwerksnelheid.

Uw resultaten worden gepubliceerd op [OONI Explorer](https://explorer.ooni.org/world/) en [OONI API](https://api.ooni.io/).

Disclaimer: deze tests zijn afhankelijk van servers van derden. We kunnen daarom niet garanderen dat uw IP-adres niet wordt verzameld.</string>
  <string name="Dashboard_Middleboxes_Card_Description">Detecteer middleboxen in uw netwerk</string>
  <string name="Dashboard_Middleboxes_Overview_Paragraph">Internet Service Providers gebruiken netwerkapparatuur (middleboxen) vaak voor verschillende netwerkdoeleinden (zoals caching). Soms worden deze middleboxen gebruikt om internetcensuur en/of surveillance door te voeren.

Vind middleboxen in uw netwerk met behulp van OONI's [HTTP Invalid Request Line](https://ooni.org/nettest/http-invalid-request-line/) en [HTTP Header Field Manipulation](https://ooni.org/nettest/http-header-field-manipulation/) testen.

Uw resultaten worden gepubliceerd op [OONI Explorer](https://explorer.ooni.org/world/) en [OONI API](https://api.ooni.io/).</string>
  <string name="Dashboard_InstantMessaging_Card_Description">Test het blokkeren van instant messaging-apps</string>
  <string name="Dashboard_InstantMessaging_Overview_Paragraph">Controleer of [WhatsApp](https://ooni.org/nettest/whatsapp/), [Facebook Messenger](https://ooni.org/nettest/facebook-messenger/), [Telegram](https://ooni .org/nettest/telegram/) en [Signal](https://ooni.org/nettest/signal) worden geblokkeerd.

Uw resultaten worden gepubliceerd op [OONI Explorer](https://explorer.ooni.org/world/) en [OONI API](https://api.ooni.io/).</string>
  <string name="Dashboard_Circumvention_Card_Description">Test de blokkering van tools voor het omzeilen van censuur</string>
  <string name="Dashboard_Circumvention_Overview_Paragraph">Controleer of [Psiphon](https://ooni.org/nettest/psiphon/), [Tor](https://ooni.org/nettest/tor/) of [RiseupVPN](https://ooni.org/nettest/riseupvpn/) zijn geblokkeerd.

Uw resultaten worden gepubliceerd op [OONI Explorer](https://explorer.ooni.org/) en [OONI API](https://api.ooni.io/).</string>
  <string name="Dashboard_Experimental_Card_Description">Nieuwe experimentele tests uitvoeren</string>
  <string name="Dashboard_Experimental_Overview_Paragraph">Voer de volgende nieuwe experimentele tests uit die zijn ontwikkeld door het OONI-team:
%1$s

Uw resultaten worden gepubliceerd op [OONI Explorer](https://explorer.ooni.org/) en [OONI API](https://api.ooni.io/).</string>
  <string name="Modal_EnableNotifications_Paragraph">Geïnteresseerd in het uitvoeren van OONI Probe-tests tijdens opkomende censuurgebeurtenissen? Schakel meldingen in om een bericht te ontvangen wanneer we horen van internetcensuur bij jou in de buurt.</string>
  <string name="Settings_About_Label">Over OONI</string>
  <string name="Settings_About_Content_Paragraph">The Open Observatory of Network Interference (OONI) is een gratis softwareproject onder The Tor Project dat tot doel heeft de transparantie van internetcensuur over de hele wereld te vergroten.

Sinds 2012 meet de wereldwijde gemeenschap van OONI netwerken in meer dan 200 landen. Sommige van deze metingen dienen als bewijs van internetcensuur.</string>
  <string name="Settings_About_Content_LearnMore">Lees meer</string>
  <string name="Settings_About_Content_Blog">Blog</string>
  <string name="Settings_About_Content_Reports">Inzendingen</string>
  <string name="Settings_About_Content_DataPolicy">OONI-gegevensbeleid</string>
  <string name="Dashboard_Runv2_Overview_Uninstall_Prompt">You will be able to install this link again only from the original link sent by the creator.</string>
</resources>