<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">OONI Probe</string>
    <string name="Onboarding_WhatIsOONIProbe_Title">Qu’est-ce qu’OONI Probe ?</string>
    <string name="Onboarding_WhatIsOONIProbe_Paragraph">Votre appli pour mesurer la censure d’Internet. \n\nLes sites Web et les applis de médias sociaux sont-ils bloqués? Votre connexion Internet est-elle anormalement lente?\n\nLancez OONI Probe pour le savoir !</string>
    <string name="Onboarding_ThingsToKnow_Bullet_1">Les données de l’OONI sont publiées ouvertement et comprendront les renseignements relatifs à votre réseau.</string>
    <string name="Onboarding_ThingsToKnow_Bullet_2">Quiconque surveille votre activité sur Internet (p. ex. un gouvernement ou un FAI) verra que vous utilisez OONI Probe.</string>
    <string name="Onboarding_ThingsToKnow_Bullet_3">Vous pourriez tester des sites Web interdits (mais vous pouvez choisir quels sites tester).</string>
    <string name="Onboarding_PopQuiz_1_Question">Si quelqu’un surveille mon activité sur Internet, il verra que j’exécute OONI Probe.</string>
    <string name="Onboarding_PopQuiz_1_Wrong_Paragraph">OONI Probe n’est pas un outil de protection des données personnelles. Quiconque surveille votre activité sur Internet verra quel logiciel vous utilisez.</string>
    <string name="Onboarding_PopQuiz_2_Question">Chaque fois que j’exécute OONI Probe, les données réseau que je recueille seront publiées automatiquement.</string>
    <string name="Onboarding_PopQuiz_2_Wrong_Paragraph">Afin d’accroître la transparence de la censure d’Internet, les données réseau de tous les utilisateurs d’OONI Probe sont publiées automatiquement (à moins qu’ils ne décident de ne pas y participer dans les paramètres).</string>
    <string name="Onboarding_AutomatedTesting_Paragraph">Pour mesurer la censure d’Internet tous les jours, activez les tests automatisés afin qu’OONI Probe puisse effectuer des tests régulièrement.\n\nNe vous inquiétez pas, nous ferons attention à l’utilisation de la batterie.\n\nVous pouvez désactiver les tests automatisés n’importe quand dans les paramètres.</string>
    <string name="Onboarding_Crash_Paragraph">Afin d’améliorer OONI Probe, nous souhaitons recueillir des relevés anonymes de plantage quand l’appli ne fonctionne pas correctement. Acceptez-vous d’envoyer des rapports de plantage à l’équipe de développement d’OONI?</string>
    <string name="Onboarding_CleanUp_Title">Nettoyage</string>
    <string name="Onboarding_CleanUp_Paragraph">Nous avons détecté des fichiers résiduels provenant de l’installation précédente. Veuillez effacer ces ressources avant de procéder à l’installation.</string>
    <string name="Dashboard_Websites_Card_Description">Testez le blocage de sites Web</string>
    <string name="Dashboard_Websites_Overview_Paragraph">Vérifiez le blocage des sites Web grâce au [Test de connectivité Web](https://ooni.org/nettest/web-connectivity/) de l’OONI (page en anglais).\n\nChaque fois que vous touchez Lancer, vous testez différents sites Web provenant des listes de tests [mondiale](https://github.com/citizenlab/test-lists/blob/master/lists/global.csv) et [propre à un pays](https://github.com/citizenlab/test-lists/tree/master/lists) du « Citizen Lab » (site en anglais).\n\nPour tester les sites de votre choix, touchez le bouton « Choisir des sites Web » ou sélectionnez des catégories de sites dans les paramètres de cette carte. \n\nCe test mesure si les sites Web sont bloqués par une manipulation DNS, par un blocage TCP/IP ou par un mandataire HTTP transparent.\n\nVos résultats seront publiés dans l’[Explorateur OONI](https://explorer.ooni.org/world/) et l’[API d’OONI](https://api.ooni.io/) (site en anglais).</string>
    <string name="Dashboard_Performance_Card_Description">Testez la vitesse et les performances de votre réseau</string>
    <string name="Dashboard_Performance_Overview_Paragraph">Mesurez la vitesse et les performances de votre réseau grâce au test [NDT](https://ooni.org/nettest/ndt/) (page en anglais).\n\nMesurez les performances de la diffusion en continu de vidéos grâce au test [DASH](https://ooni.org/nettest/dash/) (page en anglais).\n\nCes tests consomment des données selon la vitesse de votre réseau.\n\nVos résultats seront publiés dans l’[Explorateur OONI](https://explorer.ooni.org/world/) et l’[API d’OONI](https://api.ooni.io/) (site en anglais).\n\nAvis : Ces tests reposent sur des serveurs tiers. Nous ne pouvons donc pas garantir que votre adresse IP ne sera pas recueillie.</string>
    <string name="Dashboard_Middleboxes_Card_Description">Détectez les boîtiers intermédiaires dans votre réseau</string>
    <string name="Dashboard_Middleboxes_Overview_Paragraph">Les fournisseurs d’accès à Internet utilisent souvent des appareils réseau (des boîtiers intermédiaires) pour diverses tâches propres au réseau (telles que la mise en cache). Ces boîtiers intermédiaires sont parfois utilisés pour censurer ou surveiller Internet.\n\nTrouvez les boîtiers intermédiaires qui se trouvent sur votre réseau grâce aux tests de l’OONI [HTTP Ligne de requête invalide](https://ooni.org/nettest/http-invalid-request-line/) et [HTTP Manipulation du champ d’en-tête](https://ooni.org/nettest/http-header-field-manipulation/) (site en anglais).\n\nVos résultats seront publiés dans l’[Explorateur OONI](https://explorer.ooni.org/world/) et l’[API d’OONI](https://api.ooni.io/) (site en anglais).</string>
    <string name="Dashboard_InstantMessaging_Card_Description">Testez le blocage des applis de messagerie instantanée</string>
    <string name="Dashboard_InstantMessaging_Overview_Paragraph">Vérifiez si [WhatsApp](https://ooni.org/nettest/whatsapp/), [Facebook  Messenger](https://ooni.org/nettest/facebook-messenger/), [Telegram](https://ooni.org/nettest/telegram/) ou [Signal](https://ooni.org/nettest/signal) sont bloqués (site en anglais)..\n\nVos résultats seront publiés dans l’[Explorateur OONI](https://explorer.ooni.org/world/) et [l’API d’OONI](https://api.ooni.io/) (site en anglais).</string>
    <string name="Dashboard_Circumvention_Card_Description">Testez le blocage des outils de contournement de la censure</string>
    <string name="Dashboard_Circumvention_Overview_Paragraph">Vérifiez si [Psiphon](https://ooni.org/nettest/psiphon/) et [Tor](https://ooni.org/nettest/tor/) sont bloqués (pages en anglais).\n\nVos résultats seront publiés dans l’[explorateur OONI](https://explorer.ooni.org/) et l’[API OONI](https://api.ooni.io/) (pages en anglais).</string>
    <string name="Dashboard_Experimental_Card_Description">Effectuer les nouveaux tests expérimentaux</string>
    <string name="Dashboard_Experimental_Overview_Paragraph">Effectuer les nouveaux tests expérimentaux suivants conçus par l’équipe d’OONI :\n%1$s\n\nVos résultats seront publiés dans l’[Explorateur OONI](https://explorer.ooni.org/) et l’[API d’OONI](https://api.ooni.io/) (site en anglais).</string>
    <string name="Settings_About_Label">À propos de l’OONI</string>
    <string name="Settings_About_Content_Paragraph">L’observatoire ouvert des interférences réseau (« Open Observatory of Network Interference » OONI) est un projet de logiciel libre, dans le cadre du projet Tor, qui vise à accroître la transparence de la censure d’Internet dans le monde entier.\n\nDepuis 2012, la communauté internationale de l’OONI prend des mesures des réseaux dans plus de 200 pays. Certaines de ces mesures servent de preuve de censure d’Internet.</string>
    <string name="Settings_About_Content_LearnMore">En apprendre davantage</string>
    <string name="Settings_About_Content_Blog">Blogue</string>
    <string name="Settings_About_Content_Reports">Relevés</string>
    <string name="Settings_About_Content_DataPolicy">OONI Politique sur les données</string>
    <string name="Settings_Donate_Title">Faire un don</string>
    <string name="Settings_Donate_Heading">Faites un don maintenant et soutenez la liberté sur Internet.</string>
    <string name="Settings_Donate_SubHeading">En tant qu’organisme sans but lucratif, nous dépendons des dons de personnes comme vous pour défendre un Internet libre et ouvert pour tous.</string>
    <string name="Settings_Donate_Support_Title">En faisant un don à l’OONI, vous soutenez financièrement :</string>
    <string name="Settings_Donate_Support_Item_OpenSource">Des logiciels gratuits et libres de détection de la censure sur Internet ;</string>
    <string name="Settings_Donate_Support_Item_Analysis">Analyse en temps réel de la censure d’Internet à l’échelle planétaire</string>
    <string name="Settings_Donate_Support_Item_OpenData">Des données ouvertes sur la censure d’Internet, pour des recherches et de la sensibilisation à l’échelle planétaire ;</string>
    <string name="Settings_Donate_Support_Item_Research">La recherche sur les événements de censure dans le monde entier. </string>
    <string name="Settings_Donate_Action">Faire un don</string>
    <string name="Settings_Donate_Action_Warning_ExternalBrowser">Une fenêtre de navigateur externe sera ouverte</string>
    <string name="Settings_Donate_Action_Error">Erreur d’ouverture de la page de don. Rendez-vous sur %1$s</string>
    <string name="Dashboard_Runv2_Overview_Uninstall_Prompt">Vous ne pourrez réinstaller ce lien qu’à partir du lien original envoyé par la personne qui l’a créé. Les mesures de ce lien seront supprimées, mais seront accessibles dans l\'explorateur.</string>
</resources>
