<resources>
    <string name="app_name">OONI Probe</string>

    <string name="Onboarding_WhatIsOONIProbe_Title">Çfarë është OONI Probe?</string>
    <string name="Onboarding_WhatIsOONIProbe_Paragraph">Aplikacioni yt për të matur censurimin në internet.\n\nJanë faqet në internet dhe aplikacionet e rrjeteve sociale të bllokuara? A është lidhja juaj e internetit e ngadaltë zakonishtë?\n\nPërdor OONI Probe për të mësuar!</string>
    <string name="Onboarding_ThingsToKnow_Bullet_1">Të dhënat e OONI  janë të publikuara në mënyrë tl hapur dhe do të përmbajnë informacion për rrjetin tënd.</string>
    <string name="Onboarding_ThingsToKnow_Bullet_2">Çdokush që monitoron aktivitetin tënd në internet (psh qeveria ose kompania që mundëson lidhjen) do të kuptojë që jeni duke përdorur OONI Probe.</string>
    <string name="Onboarding_ThingsToKnow_Bullet_3">Mund të testoni faqe të bllokuara (por mund edhe të zgjidhni cilen faqe do testoni).</string>
    <string name="Onboarding_PopQuiz_1_Question">Nëse dikush monitoron aktivitetin tim në internet, do të kuptojë që po përdor OONI Probe.</string>
    <string name="Onboarding_PopQuiz_1_Wrong_Paragraph">OONI Probe nuk është mjet privatësie. Çdokush që monitoron aktivitetin tuaj në internet do të kuptojë së çfarë programi po përdorni.</string>
    <string name="Onboarding_PopQuiz_2_Question">Çdo herë që përdor OONI Probe, të dhënat për rrjetin që mbledh do të publikohen automatikisht.</string>
    <string name="Onboarding_PopQuiz_2_Wrong_Paragraph">Për të rritur transparencën mbi censurimin në internet, të dhënat e rrjetit e të gjithë përdoruesve të OONI Probe publikohen automatikisht (përveç rasteve që ato e kanë përjashtuar si opsion tek rregjistrimet)</string>
    <string name="Dashboard_Websites_Card_Description">Testo faqet e bllokuara</string>
    <string name="Dashboard_Performance_Card_Description">Testo shpejtësinë dhe performancën e rrjetit</string>
    <string name="Dashboard_Middleboxes_Card_Description">Zbuloni middleboxes në rrjetin tuaj</string>
    <string name="Dashboard_InstantMessaging_Card_Description">Testoni bllokimin e aplikacioneve të mesazheve</string>
    <string name="Settings_About_Label">Rreth OONI</string>
    <string name="Settings_About_Content_Paragraph">Open Observatory of Network Interference (OONI) është një projekt free software i The Tor Project që synon të rrisi transparencen e censurimit të internetit në mbarë botën.\n\nQë nga viti 2012, komuniteti global i OONI mat rrjetin në më shumë se 20 shtete. Disa nga këto majtet shërbejnë edhe si evidencë për censurimin e internetit.</string>

    <string name="Settings_About_Content_LearnMore">Mëso më tepër</string>
    <string name="Settings_About_Content_Blog">Blog</string>
    <string name="Settings_About_Content_Reports">Podania</string>
    <string name="Settings_About_Content_DataPolicy">Politika e të dhënave të OONI</string>

    <string name="Settings_Donate_Title">Dhuroni</string>
    <string name="Settings_Donate_Action">Dhuroni</string>
    </resources>
