<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">OONI Probe</string>
    <string name="Onboarding_WhatIsOONIProbe_Title">Çfarë është OONI Probe?</string>
    <string name="Onboarding_WhatIsOONIProbe_Paragraph">Aplikacioni juaj për matje të censurimit të internetit. \n\nA bllokohen sajte dhe aplikacione mediash shoqërore? A është lidhja juaj në internet e ngadaltë në mënyrë të pazakontë?\n\nXhironi OONI Probe që ta mësoni!</string>
    <string name="Onboarding_ThingsToKnow_Bullet_1">Të dhënat OONI botohet haptazi dhe do të përfshijnë hollësi të rrjetit tuaj.</string>
    <string name="Onboarding_ThingsToKnow_Bullet_2">Cilido që mbikëqyr veprimtarinë tuaj në internet (p.sh. qeveri, ose ISP) do të shohin se po përdorni OONI Probe.</string>
    <string name="Onboarding_ThingsToKnow_Bullet_3">Mund të testoni sajte të ndaluar (por mund të zgjidhni cilët sajte të testohen).</string>
    <string name="Onboarding_PopQuiz_1_Question">Nëse dikush mbikëqyr veprimtarinë time në internet, ai do të shohë që po xhiroj OONI Probe.</string>
    <string name="Onboarding_PopQuiz_1_Wrong_Paragraph">OONI Probe s’është mjet privatësie. Cilido që mbikëqyr veprimtarinë tuaj në internet do të shohë se çfarë programi po përdorni.</string>
    <string name="Onboarding_PopQuiz_2_Question">Sa herë që xhiroj OONI Probe-in, të dhënat e rrjetit që grumbulloj do të botohen automatiksiht.</string>
    <string name="Onboarding_PopQuiz_2_Wrong_Paragraph">Që të shtohet transparenca rreth censurimit në internet, të dhënat e rrjetit të krejt përdoruesve të OONI Probe-it botohen automatikisht (veç në zgjedhshin te rregullimet lënien jashtë kësaj).</string>
    <string name="Settings_About_Label">Mbi OONI-n</string>
    <string name="Settings_About_Content_Paragraph">Open Observatory of Network Interference (OONI) është një projekt software-i të lirë nën Projektin Tor që synon të rrisë transparencën e censurimit të internetit anembanë botës.\n\nQë nga 2012-a bashkësia mbarëbotërore e OONI-t është marrë me matje rrjetesh në më shumë se 200 vende. Disa nga këto matje shërbejnë si provë e censurimit të internetit.</string>
    <string name="Settings_About_Content_LearnMore">Mësoni më tepër</string>
    <string name="Settings_About_Content_Blog">Blog</string>
    <string name="Settings_About_Content_Reports">Raporte</string>
    <string name="Settings_About_Content_DataPolicy">Rregulla OONI për të Dhënat</string>
    <string name="Settings_Donate_Title">Dhuroni</string>
    <string name="Settings_Donate_Action">Dhuroni</string>
    <string name="Onboarding_AutomatedTesting_Paragraph">Që të matet përditë censurimi i internetit, ju lutemi, aktivizoni testim të automatizuar, që kështu OONI Probe të mund të kryejë teste në mënyrë periodike.\n\nMos u shqetësoni, do të jemi të kujdesshëm me përdorimin e baterisë. \n\nTestimin e automatizuar mundeni ta çaktivizoni më çfarëdo kohe.</string>
    <string name="Onboarding_Crash_Paragraph">Që të përmirësojmë OONI Probe-in do të donim të grumbullonim raporte anonime vithisjesh, kur aplikacioni s’funksionon si duhet.\n\nDo të donit të zgjidhnit marrjen pjesë në parashtrim raportesh vithisjesh për ekipin e zhvillimit të OONI-t?</string>
    <string name="Onboarding_CleanUp_Title">Pastroje</string>
    <string name="Onboarding_CleanUp_Paragraph">Kemi pikasur ndoca kartela mbeturinë nga instalimi i mëparshëm. Ju lutemi, pastrojini këto burime, para se të vazhdohet me instalimin.</string>
    <string name="Settings_Donate_Heading">Dhuroni tani që të përkrahni lirinë e internetit</string>
    <string name="Settings_Donate_SubHeading">Si një ent jofitimprurës, ne bazohemi në dhurime nga persona si ju për të mbrojtur një internet të lirë dhe të hapur për të tërë.</string>
    <string name="Settings_Donate_Support_Title">Duke dhuruar për OONI-n, përkrahni:</string>
    <string name="Settings_Donate_Support_Item_OpenSource"><em>Software</em> i lirë dhe me burim të hapët për pikasje censurimi interneti</string>
    <string name="Settings_Donate_Support_Item_Analysis">Analizë e atypëratyshme e censurimit të internetit nëpër botë</string>
    <string name="Settings_Donate_Support_Item_OpenData">Të dhëna të hapura mbi censurimin në internet — përkrahje e punës kërkimore globale dhe përpjekjeve veprimtarësh</string>
    <string name="Settings_Donate_Support_Item_Research">Punë kërkimore rreth aktesh censurimi anembanë botës</string>
    <string name="Settings_Donate_Action_Warning_ExternalBrowser">Kjo do të hapë një dritare të jashtme shfletuesi</string>
    <string name="Settings_Donate_Action_Error">Gabim në hapje faqeje dhurimesh. Ju lutemi, kaloni te %1$s</string>
    <string name="Dashboard_Runv2_Overview_Uninstall_Prompt">Do të jeni në gjendje të instaloni këtë lidhje sërish vetëm nga lidhja origjinale e dërguar nga krijuesi. Matjet nga kjo lidhje do të fshihen, por do të jenë të përdorshme që nga eksploruesi.</string>
</resources>
