<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<resources>
  <!--This file is generated from https://github.com/ooni/translations. Please do not modify unless you know what youre doing-->
  <string name="Onboarding_WhatIsOONIProbe_Title">¿Qué es OONI Probe?</string>
  <string name="Onboarding_WhatIsOONIProbe_Paragraph">Tu aplicación para medir censura en Internet. 

¿Los sitios web y aplicaciones de redes sociales están siendo bloqueados? ¿Tu conexión a Internet es inusualmente lenta?

¡Ejecuta OONI Probe para saberlo!</string>
  <string name="Onboarding_ThingsToKnow_Bullet_1">Los datos de OONI están en el dominio público e incluirán tu información de red.</string>
  <string name="Onboarding_ThingsToKnow_Bullet_2">Cualquiera monitoreando tu actividad de Internet (ej., gobierno o ISP) verá que estás ejecutando OONI Probe.</string>
  <string name="Onboarding_ThingsToKnow_Bullet_3">Puedes probar sitios web prohibidos (pero puedes elegir qué sitios probar).</string>
  <string name="Onboarding_PopQuiz_1_Question">Si alguien está monitoreando mi actividad de Internet, verán que estoy ejecutando OONI Probe.</string>
  <string name="Onboarding_PopQuiz_1_Wrong_Paragraph">OONI Probe no es una herramienta de privacidad. Cualquiera monitoreando tu actividad de Internet verá qué software estás ejecutando.</string>
  <string name="Onboarding_PopQuiz_2_Question">Cada vez que ejecute OONI Probe, los datos de red que recopile serán automáticamente publicados.</string>
  <string name="Onboarding_PopQuiz_2_Wrong_Paragraph">Para incrementar la transparencia de la censura en Internet, los datos de red de todos los usuarios de OONI Probe son automáticamente publicados (a menos que opten por no hacerlo en las configuraciones).</string>
  <string name="Onboarding_AutomatedTesting_Paragraph">Para medir la censura en Internet todos los días, por favor habilita las pruebas automáticas, de manera que OONI Probe pueda ejecutar pruebas periódicamente.

No te preocupes, estaremos muy conscientes del uso de la batería. 

Puedes deshabilitar las pruebas automáticas desde la configuración en cualquier momento.</string>
  <string name="Onboarding_Crash_Paragraph">Para mejorar OONI Probe nos gustaría recolectar informes de error anónimos cuando la aplicación no funcione apropiadamente.

¿Te gustaría optar por enviar informes de error al equipo de desarrollo de OONI?</string>
  <string name="Dashboard_Websites_Card_Description">Probar el bloqueo de sitios web</string>
  <string name="Dashboard_Websites_Overview_Paragraph">Comprobar si los sitios web están bloqueados usando la [prueba conectividad de la Web] de OONI (https://ooni.org/nettest/web-connectivity/).

Cada vez que pulsas Ejecutar, pruebas diferentes sitios web incluidos en las listas de pruebas de Citizen Lab [global](https://github.com/citizenlab/test-lists/blob/master/lists/global.csv) y [específicas por país](https://github.com/citizenlab/test-lists/tree/master/lists).

Para probar los sitios de tu elección, pulsa el botón Elegir sitios web o selecciona categorías de sitios vía los ajustes de ésta tarjeta.

Esta prueba mide si los sitios web están bloqueados por medio de manipulación de DNS, bloqueo de TCP/IP o por un proxy transparente HTTP.

Tus resultados serán publicados en el [Explorador OONI](https://explorer.ooni.org/world/) y la [API OONI](https://api.ooni.io/).</string>
  <string name="Dashboard_Performance_Card_Description">Mide la velocidad y rendimiento de tu red</string>
  <string name="Dashboard_Performance_Overview_Paragraph">Mide la velocidad y rendimiento de tu red usando la prueba [NDT](https://ooni.org/nettest/ndt/).

Mide el rendimiento del streaming de vídeo usando la prueba [DASH](https://ooni.org/nettest/dash/).

Estas pruebas consumen datos dependiendo de la velocidad de tu red.

Tus resultados serán publicados en el [Explorador OONI](https://explorer.ooni.org/world/) y la [API OONI](https://api.ooni.io/).

Descargo: Estas pruebas dependen de servidores de terceros. Por lo tanto, no podemos garantizar que tu dirección IP no será recopilada.</string>
  <string name="Dashboard_Middleboxes_Card_Description">Detecta middleboxes en tu red</string>
  <string name="Dashboard_Middleboxes_Overview_Paragraph">Los Proveedores de Servicio de Internet a menudo usan dispositivos de red (middleboxes) para varios propósitos técnicos (tales como cacheo). A veces estos middleboxes son usados para implementar censura y/o vigilancia de Internet.

Encuentra middleboxes en tu red usando las pruebas de OONI [HTTP Invalid Request Line](https://ooni.org/nettest/http-invalid-request-line/) y [HTTP Header Field Manipulation](https://ooni.org/nettest/http-header-field-manipulation/).

Tus resultados serán publicados en el [Explorador OONI](https://explorer.ooni.org/world/) y la [API OONI](https://api.ooni.io/).</string>
  <string name="Dashboard_InstantMessaging_Card_Description">Prueba el bloqueo de aplicaciones de mensajería instantánea.</string>
  <string name="Dashboard_InstantMessaging_Overview_Paragraph">Comprueba si [WhatsApp](https://ooni.org/nettest/whatsapp/), [Facebook Messenger](https://ooni.org/nettest/facebook-messenger/), [Telegram](https://ooni.org/nettest/telegram/) y [Signal](https://ooni.org/nettest/signal) están bloqueados.

Tus resultados serán publicados en el [Explorador OONI](https://explorer.ooni.org/world/) y la [API OONI](https://api.ooni.io/).</string>
  <string name="Dashboard_Circumvention_Card_Description">Probar el bloqueo de herramientas de elusión de censura</string>
  <string name="Dashboard_Circumvention_Overview_Paragraph">Comprueba si [Psiphon](https://ooni.org/nettest/psiphon/), [Tor](https://ooni.org/nettest/tor/) o [RiseupVPN](https://ooni.org/nettest/riseupvpn/) están bloqueados.

Tus resultados serán publicados en [Explorador OONI] (https://explorer.ooni.org/) y [OONI API](https://api.ooni.io/).</string>
  <string name="Dashboard_Experimental_Card_Description">Ejecutar nuevas pruebas experimentales</string>
  <string name="Dashboard_Experimental_Overview_Paragraph">Ejecutar las siguientes nuevas pruebas experimentales desarrolladas por el equipo OONI:
%1$s

Tus resultados serán publicados en el [Explorador OONI](https://explorer.ooni.org/) y el [API OONI](https://api.ooni.io/).</string>
  <string name="Modal_EnableNotifications_Paragraph">¿Tienes interés en ejecutar pruebas de OONI Probe durante eventos emergentes de censura? Habilita notificaciones para recibir un mensaje cuando escuchemos acerca de censura en Internet cerca tuyo.</string>
  <string name="Settings_About_Label">Acerca de OONI</string>
  <string name="Settings_About_Content_Paragraph">El Observatorio Abierto de Interferencia de Red (OONI) es un proyecto de software libre bajo el Proyecto Tor que apunta a incrementar la transparencia de la censura en Internet alrededor del mundo.

Desde 2012, la comunidad global de OONI ha estado midiendo redes en más de 200 países. Algunas de estas mediciones sirven como evidencia de la censura en Internet.</string>
  <string name="Settings_About_Content_LearnMore">Conocer más</string>
  <string name="Settings_About_Content_Blog">Blog</string>
  <string name="Settings_About_Content_Reports">Reportes</string>
  <string name="Settings_About_Content_DataPolicy">Política de datos OONI</string>
  <string name="Dashboard_Runv2_Overview_Uninstall_Prompt">You will be able to install this link again only from the original link sent by the creator. Measurements from this link will be deleted</string>
</resources>