<resources>
    <string name="app_name">ONNI Probe</string>

    <string name="Onboarding_WhatIsOONIProbe_Title">OONI Probe là gì?</string>
    <string name="Onboarding_WhatIsOONIProbe_Paragraph">Ứng dụng này để đo lường kiểm duyệt internet\n\nCác trang web và các ứng dụng mạng xã hội có bị chặn không? Kết nối internet của bạn có bị chậm bất thường không?\n\nHãy chạy ứng dụng OONI Probe để tìm hiểu!</string>
    <string name="Onboarding_ThingsToKnow_Bullet_1">Dữ liệu của OONI được công bố công khai, bao gồm thông tin về mạng của bạn.</string>
    <string name="Onboarding_ThingsToKnow_Bullet_2">Bất cứ ai giám sát hoạt động internet của bạn (ví dụ như chính phủ hay nhà mạng) sẽ biết bạn đang chạy OONI Probe.</string>
    <string name="Onboarding_ThingsToKnow_Bullet_3">Bạn có thể kiểm tra các trang web bị chặn (hoặc chọn bất cứ trang nào để kiểm tra)</string>
    <string name="Onboarding_PopQuiz_1_Question">Nếu có ai đó đang giám sát hoạt động internet của tôi, họ sẽ biết tôi đang chạy ứng dụng OONI Probe.</string>
    <string name="Onboarding_PopQuiz_1_Wrong_Paragraph">ONNI Probe không phải công cụ có tính bảo mật cá nhân. Bất cứ ai đang giám sát hoạt động internet của bạn sẽ biết được bạn đang chạy những phần mềm nào.</string>
    <string name="Onboarding_PopQuiz_2_Question">Bất cứ khi nào tôi chạy ứng dụng OONI Probe, dữ liệu mạng mà tôi thu thập được sẽ được tự động công bố.</string>
    <string name="Onboarding_PopQuiz_2_Wrong_Paragraph">Để tăng tính minh bạch của việc kiểm duyệt internet, dữ liệu mạng của tất cả người dùng OONI Probe sẽ tự động được công bố (trừ khi họ tắt tính năng này khi cài đặt).</string>
    <string name="Onboarding_AutomatedTesting_Paragraph">Để đo lường sự kiểm duyệt internet hàng ngày, vui lòng bật chế độ kiểm tra tự động để OONI Probe có thể chạy các bài kiểm tra định kỳ\n\nĐừng lo, chúng tôi sẽ lưu ý đến việc sử dụng pin.\n\nBạn có thể tắt kiểm tra tự động ở phần cài đặt bất cứ lúc nào. </string>
    <string name="Onboarding_Crash_Paragraph">Để cải thiện OONI Probe, chúng tôi muốn thu thập các báo cáo sự cố ẩn danh khi ứng dụng không hoạt động bình thường.\n\nBạn có muốn chọn gửi báo cáo sự cố cho nhóm phát triển OONI không?</string>

    <string name="Dashboard_Websites_Card_Description">Kiểm tra việc chặn các trang web</string>
    <string name="Dashboard_Websites_Overview_Paragraph">Kiểm tra xem các trang web có bị chặn không bằng cách sử dụng [Kiểm tra Kết nối Web] của OONI (https://ooni.org/nettest/web-connectivity/).\n\nMỗi khi nhấn Chạy, bạn sẽ kiểm tra các trang web khác nhau từ danh sách [toàn cầu] của Citizen Lab (https://github.com/citizenlab/test-lists/blob/master/lists/global.csv) và danh sách  [quốc gia cụ thể] (https://github.com/citizenlab/test-lists/tree/master/lists).\n\nĐể chọn trang bạn muốn kiểm tra, hãy nhấn vào nút Chọn trang web hoặc chọn các danh mục trang web ở phần cài đặt.\n\nKiểm tra này cho biết các trang web có bị chặn bởi các phương thức sửa DNS trái phép, chặn TCP/IP hay bởi một proxy HTTP minh bạch không.\n\nKết quả của bạn sẽ được công bố trên [OONI Explorer] (https://explorer.ooni.org/world/) và [OONI API] (https://api.ooni.io/).</string>
    <string name="Dashboard_Performance_Card_Description">Kiểm tra tốc độ và hiệu suất mạng của bạn</string>
    <string name="Dashboard_Performance_Overview_Paragraph">Đo tốc độ và hiệu suất mạng của bạn bằng cách sử dụng kiểm tra [NDT] (https://ooni.org/nettest/ndt/).\n\nĐo hiệu suất phát trực tuyến video bằng bài kiểm tra [DASH] (https://ooni.org/nettest/dash/).\n\nCác bài kiểm tra này dùng dữ liệu tùy thuộc vào tốc độ mạng của bạn.\n\nKết quả kiểm tra của bạn sẽ được công bố trên [OONI Explorer] (https://explorer.ooni.org/world/) và [OONI API] (https://api.ooni.io/).\n\nTuyên bố giới hạn trách nhiệm: Những kiểm tra này dựa trên máy chủ của bên thứ ba. Do đó, chúng tôi không thể đảm bảo rằng địa chỉ IP của bạn sẽ không bị thu thập.</string>
    <string name="Dashboard_Middleboxes_Card_Description">Phát hiện các middlebox trong mạng của bạn</string>
    <string name="Dashboard_Middleboxes_Overview_Paragraph">Nhà mạng thường sử dụng các thiết bị mạng (middlebox) cho các mục đích mạng khác nhau (ví dụ như bộ nhớ đệm). Đôi khi những middlebox này được sử dụng để thực hiện kiểm duyệt và/ hoặc giám sát internet.\n\nTìm các middlebox trong mạng của bạn bằng cách kiểm tra [HTTP Invalid Request Line] của OONI (https://ooni.org/nettest/http-invalid-request-line/) và kiểm tra [HTTP Header Field Manipulation] (https://ooni.org/nettest/http-header-field-manipulation/) .\n\nKết quả kiểm tra của bạn sẽ được công bố trên [OONI Explorer] (https://explorer.ooni.org/world/) và [OONI API] (https://api.ooni.io/).</string>
    <string name="Dashboard_InstantMessaging_Card_Description">Kiểm tra việc chặn các ứng dụng nhắn tin tức thời</string>
    <string name="Dashboard_InstantMessaging_Overview_Paragraph">Kiểm tra [WhatsApp] (https://ooni.org/nettest/whatsapp/), [Facebook Messenger] (https://ooni.org/nettest/facebook-messenger/), [Telegram] (https://ooni .org/nettest/telegram/) và [Signal] (https://ooni.org/nettest/signal) có bị chặn không.\n\nKết quả kiểm tra của bạn sẽ được công bố trên [OONI Explorer] (https://explorer.ooni.org/world/) và [OONI API] (https://api.ooni.io/).</string>
    <string name="Dashboard_Circumvention_Card_Description">Kiểm tra việc chặn các công cụ vượt thoát kiểm duyệt</string>
    <string name="Dashboard_Circumvention_Overview_Paragraph">Kiểm tra [Psiphon] (https://ooni.org/nettest/psiphon/) hay [Tor] (https://ooni.org/nettest/tor/) có bị chặn không.\n\nKết quả kiểm tra của bạn sẽ được công bố trên [OONI Explorer] (https://explorer.ooni.org/) và [OONI API] (https://api.ooni.io/).</string>
    <string name="Dashboard_Experimental_Card_Description">Chạy các bài kiểm tra thử nghiệm mới</string>
    <string name="Dashboard_Experimental_Overview_Paragraph">Chạy các bài kiểm tra thử nghiệm mới sau đây do nhóm OONI phát triển:\n%1$s\n\nKết quả kiểm tra của bạn sẽ được công bố trên [OONI Explorer] (https://explorer.ooni.org/) và [OONI API] (https://api.ooni.io/).</string>

    <string name="Settings_About_Label">Giới thiệu về OONI</string>
    <string name="Settings_About_Content_Paragraph">Đài Quan Sát Mở về Can Thiệp Mạng (OONI) là một dự án phần mềm miễn phí thuộc Dự án Tor nhằm mục đích tăng cường tính minh bạch của việc kiểm duyệt internet trên toàn thế giới.\n\nKể từ năm 2012, cộng đồng OONI toàn cầu đã mở rộng mạng lưới tại hơn 200 quốc gia. Một số các kết quả đo lường này là bằng chứng về sự kiểm duyệt internet.</string>

    <string name="Settings_About_Content_LearnMore">Tìm hiểu thêm</string>
    <string name="Settings_About_Content_Blog">Blog</string>
    <string name="Settings_About_Content_Reports">Báo cáo</string>
    <string name="Settings_About_Content_DataPolicy">Chính sách Dữ liệu của OONI</string>

    </resources>
