<resources>
    <string name="app_name">OONI Probe</string>

    <string name="Onboarding_WhatIsOONIProbe_Title">Je, OONI Probe ni nini?</string>
    <string name="Onboarding_WhatIsOONIProbe_Paragraph">Programu yako ya kupima udhibiti wa mtandao.\n\nJe, tovuti na mitandao ya kijamii zimezuiwa? Je, muunganisho wako wa mtandao uko polepole sana?\n\nFungua uchunguzi wa OONI kujua!</string>
    <string name="Onboarding_ThingsToKnow_Bullet_1">Takwimu za OONI zimechapishwa kwa uwazi na zitajumuisha habari ya mtandao wako.</string>
    <string name="Onboarding_ThingsToKnow_Bullet_2">Mtu yeyote anayefuatilia shughuli zako za mtandao (kwa mfano serikali au ISP) ataona kwamba unatumia OONI Probe</string>
    <string name="Onboarding_ThingsToKnow_Bullet_3">Unaweza kujaribu tovuti zilizopigwa marufuku (lakini unaweza kuchagua tovuti gani za kujaribu).</string>
    <string name="Onboarding_PopQuiz_1_Question">Ikiwa mtu anafuatilia shughuli zangu za kimtandao, ataona kuwa ninaendesha OONI Probe.</string>
    <string name="Onboarding_PopQuiz_1_Wrong_Paragraph">OONI Probe sio zana ya faragha. Mtu yeyote anayefuatilia shughuli zako za kimtandao ataona ni programu ipi unayoendesha.</string>
    <string name="Onboarding_PopQuiz_2_Question">Kila wakati ninapoendesha programu ya OONI Probe, data ya mtandao ninayokusanya itachapishwa kiatomatiki.</string>
    <string name="Onboarding_PopQuiz_2_Wrong_Paragraph">Ili kuongeza uwazi wa udhibiti wa mtandao, habari za mtandao za watumiaji wote wa OONI Probe zitachapishwa kiatomati (isipokuwa watakapo chagua mipangilio nje ya hili).</string>
    <string name="Onboarding_AutomatedTesting_Paragraph">Ili kupima udhibiti wa mtandao kila siku, tafadhali wezesha upimaji wa kiotomatiki ili OONI Probe iweze kuendesha vipimo mara kwa mara.Usijali, tutazingatia matumizi ya betri. Unaweza kuzima upimaji wa kiotomatiki kutoka kwa mipangilio wakati wowote.</string>
    <string name="Onboarding_Crash_Paragraph">Ili kuboresha OONI Probe tungependa kukusanya ripoti zisizojulikana za marekebisho wakati programu haifanyi kazi vizuri.\n\nJe! Ungependa kuchagua kutuma ripoti za ajali kwa timu ya maendeleo ya OONI?</string>

    <string name="Dashboard_Websites_Card_Description">Pima uzuiaji wa tovuti.</string>
    <string name="Dashboard_Websites_Overview_Paragraph">Angalia kama tovuti zimezuiwa kwa kutumia [Kipimo wa Kuunganishaa Wavuti](https://ooni.org/nettest/web-connectivity).\n\nKila unapoboyeza \"Anzisha\", unajaribu tovuti tofauti kutoka kwa Maabara ya Citizen [ya kimataifa](https://github.com/citizenlab/test-/blob/master/lists/global.csv) na [nchi maalum](https://github.com/citizenlab/test/tree/master/lists) orodha ya mtihani.\n\nIli kujaribu tovuti za chaguo lako, gusa kitufe cha Chagua tovuti au chagua makundi ya tovuti kupitia mipangilio ya kadi hii. \n\nMtihani huu unapima kama tovuti zimefungwa kwa njia ya DNS kutatiza, TCP/IP kuzuiwa au kwa mhimili wa HTTP wazi.\n\nMatokeo yako yatachapishwa kwenye [OONI Explorer](https://explorer.ooni.org/world/) na [OONI API](https://api.ooni.io/).\n</string>
    <string name="Dashboard_Performance_Card_Description">Pima kasi ya mtandao wako na utendaji</string>
    <string name="Dashboard_Performance_Overview_Paragraph">Pima kasi na utendaji kazi wa mtandao wako kwa kutumia jaribio la [NDT](https://ooni.org/nettest/ndt/).\n\nPima utiririshaji wa video ukitumia jaribio la [DASH](https://ooni.org/nettest/dash/).\n\nVipimo hivi hutumia data kulingana na kasi ya mtandao wako.\n\nMatokeo yako yatachapishwa kwenye [OONI Explorer](https://explorer.ooni.org/world/) na [OONI API](https://api.ooni.io/).\n\nKanusho: Majaribio haya yanategemea seva za mtu mwingine. Kwa hivyo hatuwezi kuhakikisha kuwa anwani yako ya IP haitakusanywa.</string>
    <string name="Dashboard_Middleboxes_Card_Description">Gundua visanduku vya kati kwenye mtandao wako</string>
    <string name="Dashboard_Middleboxes_Overview_Paragraph">Watoa Huduma za Mtandao mara nyingi hutumia vifaa vya mtandao (visanduku vya kati) kwa madhumuni mbalimbali ya mitandao (kama akiba). Wakati mwingine sanduku hizi za kati hutumiwa kutekeleza udhibiti wa mtandao na / au ufuatiliaji.\n\nPata visanduku vya kati katika mtandao wako ukitumia OONI ya [Mstari wa Ombi batili wa HTTP](https://ooni.org/nettest/http-invalid-request-line/) na [Udhibiti wa Shamba la Kichwa cha HTTP](https://ooni.org/nettest / http-kichwa-shamba-kudanganywa /) vipimo.\n\nMatokeo yako yatachapishwa kwenye [OONI Explorer](https://explorer.ooni.org/world/) na [OONI API](https://api.ooni.io/)</string>
    <string name="Dashboard_InstantMessaging_Card_Description">Jaribu uzuiaji wa programu za ujumbe wa papo hapo</string>
    <string name="Dashboard_InstantMessaging_Overview_Paragraph">Angalia ikiwa [WhatsApp](https://ooni.org/nettest/whatsapp/), [Facebook Messenger](https://ooni.org/nettest/facebook-messenger/), [Telegram](https://ooni.org/nettest/telegram/), na [Signal](https://ooni.org/nettest/signal) zimezuiwa.\n\nMatokeo yako yatachapishwa kwenye [OONI Explorer](https://explorer.ooni.org/world/) na [OONI API](https://api.ooni.io/).</string>
    <string name="Dashboard_Circumvention_Card_Description">Jaribu kuzuia vifaa vya kuzuia uzuiaji</string>
    <string name="Dashboard_Circumvention_Overview_Paragraph">Angalia ikiwa [Psiphon](https://ooni.org/nettest/psiphon/) au [Tor](https://ooni.org/nettest/tor/) zimezuiwa.\n\nMatokeo yako yatachapishwa kwenye [OONI Explorer](https://explorer.ooni.org/) na [OONI API](https://api.ooni.io/).</string>
    <string name="Dashboard_Experimental_Card_Description">Endesha majaribio mapya ya majaribio</string>
    <string name="Dashboard_Experimental_Overview_Paragraph">Tumia majaribio mapya ya majaribio yaliyotengenezwa na timu ya OONI:\n{orodha ya majaribio_ya majaribio}\n\nMatokeo yako yatachapishwa kwenye [OONI Explorer](https://explorer.ooni.org/) na [OONI API](https://api.ooni.io/).</string>

    <string name="Settings_About_Label">Kuhusu OONI</string>
    <string name="Settings_About_Content_Paragraph">Uchunguzi wa Wazi wa Uingiliano wa Mtandao (OONI) ni mradi wa programu ya bure chini ya Mradi wa Tor ambao unakusudia kuongeza uwazi wa udhibiti wa mtandao kote ulimwenguni.\n\nTangu 2012, jamii ya kimataifa ya OONI imekuwa ikipima mitandao katika nchi zaidi ya 200. Baadhi ya vipimo hivi hutumika kama ushahidi wa udhibiti wa mtandao.</string>

    <string name="Settings_About_Content_LearnMore">jifunze zaidi.</string>
    <string name="Settings_About_Content_Blog">Blogi</string>
    <string name="Settings_About_Content_Reports">Ripoti</string>
    <string name="Settings_About_Content_DataPolicy">Sera ya Takwimu ya OONI</string>

    <string name="Settings_Donate_Title">Changia</string>
    <string name="Settings_Donate_Action">Changia</string>
    </resources>
