<resources>
    <string name="app_name">News Media Scan</string>

    <string name="Onboarding_WhatIsOONIProbe_Title">Os sites de mídia de notícias estão bloqueados?</string>
    <string name="Onboarding_WhatIsOONIProbe_Paragraph">Execute o News Media Scan para descobrir! News Media Scan é o aplicativo #1 para lhe dar transparência sobre o cenário de notícias em qualquer país que você se encontra atualmente. Além disso, ao usar o aplicativo, você está fazendo uma contribuição importante para a medição da censura em todo o mundo.\n\nA lista que você vê no aplicativo é uma lista pública, com curadoria da comunidade no GitHub e não com curadoria da DW. Representa uma gama objetiva de provedores de mídia de notícias internacionais e nacionais.</string>
    <string name="Onboarding_ThingsToKnow_Bullet_1">A OONI publicará abertamente os dados de medição que você enviar, juntamente com as informações da sua rede.</string>
    <string name="Onboarding_ThingsToKnow_Bullet_2">Qualquer pessoa que monitore sua conexão com a Internet poderá ver que você está executando o News Media Scan.</string>
    <string name="Onboarding_ThingsToKnow_Bullet_3">Você estará testando sites de notícias que podem estar banidos no país onde você se encontra atualmente.</string>
    <string name="Onboarding_PopQuiz_1_Question">Se alguém estiver monitorando minha atividade na Internet, verá que estou executando o News Media Scan.</string>
    <string name="Onboarding_PopQuiz_1_Wrong_Paragraph">News Media Scan não é uma ferramenta de privacidade. Qualquer pessoa que monitore sua atividade na internet verá qual software você está executando.</string>
    <string name="Onboarding_PopQuiz_2_Question">Sempre que executar o News Media Scan, os dados de rede que coleto serão publicados automaticamente.</string>
    <string name="Onboarding_PopQuiz_2_Wrong_Paragraph">Para aumentar a transparência da censura na Internet, os dados de rede de todos os usuários do News Media Scan são publicados automaticamente (a menos que eles optem por não participar nas configurações).</string>
    <string name="Onboarding_AutomatedTesting_Paragraph">Para medir a censura na internet todos os dias, ative os testes automatizados para que o News Media Scan possa executar testes periodicamente.\n\nNão se preocupe, estaremos atentos ao uso da bateria.\n\nVocê pode desativar o teste automatizado nas configurações a qualquer momento.</string>
    <string name="Onboarding_Crash_Paragraph">Para melhorar o News Media Scan, gostaríamos de coletar relatórios de falhas anônimos quando o aplicativo não funciona corretamente.\n\nGostaria de aceitar o envio de relatórios de falhas para a equipe de desenvolvimento da OONI?</string>

    <!-- Find proper fix for translation -->
    <string name="Modal_EnableNotifications_Paragraph">Interessado em executar os testes do News Media Scan durante eventos emergentes de censura? Ative as notificações para receber uma mensagem quando soubermos de censura na Internet perto de você.</string>

    <string name="Settings_About_Label">Sobre o News Media Scan</string>
    <string name="Settings_About_Content_Paragraph">Este aplicativo é o produto da estreita cooperação entre a Deutsche Welle (DW) e a OONI.\n\n_Sobre a DW:_ Informação imparcial para mentes livres – essa é a promessa da marca DW. Como uma empresa de mídia independente, a emissora de notícias internacional da Alemanha informa as pessoas em todo o mundo. Com programação em 32 idiomas, a DW conecta pessoas em todo o mundo via TV, rádio, internet e nas redes sociais.\n\nMais informações: [Sobre a DW](https://corporate.dw.com/en/about-dw/s-30688)\n\n_Sobre o OONI:_ Fundado em 2012, o Open Observatory of Network Interference (OONI) é um projeto de software livre sem fins lucrativos que visa capacitar esforços descentralizados na documentação da censura na internet em todo o mundo. Graças à sua comunidade global, [mais de um bilhão de medições de rede](https://explorer.ooni.org/) foram publicadas de mais de 200 países, lançando luz sobre casos de censura na internet em todo o mundo.\n\nFaça parte do movimento de liberdade da internet fornecendo dados das redes que você está usando.</string>

    </resources>
