<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">OONI Probe</string>
    <string name="Onboarding_WhatIsOONIProbe_Title">Τι είναι το OONI Probe;</string>
    <string name="Onboarding_WhatIsOONIProbe_Paragraph">Η εφαρμογή σου για την ανίχνευση της λογοκρισίας στο διαδίκτυο. \n\nΈχουν μπλοκαριστεί ιστοσελίδες και μέσα κοινωνικής δικτύωσης; Είναι ασυνήθιστα αργή η σύνδεσή σου στο Διαδίκτυο;\n\nΤρέξε το OONI Probe για να μάθεις!</string>
    <string name="Onboarding_ThingsToKnow_Bullet_1">Τα δεδομένα που συλλέγονται μέσω του OONI Probe δημοσιεύονται ανοικτά και θα περιλαμβάνουν πληροφορίες του δικτύου σου.</string>
    <string name="Onboarding_ThingsToKnow_Bullet_2">Όποιοσδήποτε τυχόν παρακολουθεί τη δραστηριότητά σου στο διαδίκτυο (π.χ. κυβέρνηση ή πάροχος internet) θα ξέρει ότι τρέχεις το OONI Probe.</string>
    <string name="Onboarding_ThingsToKnow_Bullet_3">Ίσως τύχει να κάνεις δοκιμές σε απαγορευμένες/μπλοκαρισμένες ιστοσελίδες (αλλά μπορείς να επιλέξεις για ποιές ιστοσελίδες να κάνεις δοκιμές).</string>
    <string name="Onboarding_PopQuiz_1_Question">Αν κάποιος παρακολουθεί τη δραστηριότητά μου στο διαδίκτυο, θα δει ότι τρέχω το OONI Probe.</string>
    <string name="Onboarding_PopQuiz_1_Wrong_Paragraph">Το OONI Probe δεν προστατεύει την ιδιωτικότητά σου. Όποιος παρακολουθεί τη δραστηριότητά σου στο διαδίκτυο μπορεί να δει ποιο λογισμικό τρέχεις.</string>
    <string name="Onboarding_PopQuiz_2_Question">Κάθε φορά που τρέχω το OONI Probe, τα δικτυακά δεδομένα που συλλέγω δημοσιεύονται.</string>
    <string name="Onboarding_PopQuiz_2_Wrong_Paragraph">Για να αυξηθεί η διαφάνεια της λογοκρισίας στο Διαδίκτυο, τα δεδομένα δικτύου όλων των χρηστών του OONI Probe δημοσιεύονται αυτόματα (εκτός αν απενεργοποιήθουν οι σχετικές ρυθμίσεις).</string>
    <string name="Onboarding_AutomatedTesting_Paragraph">Για καθημερινές μετρήσεις λογοκρισίας στο διαδίκτυο, παρακαλούμε ενεργοποίησε τις αυτοματοποιημένες δοκιμές, ώστε το OONI Probe να μπορεί να εκτελεί περιοδικά τις δοκιμές.\n\nΜην ανησυχείς, υπάρχει πρόνοια για τη κατανάλωση μπαταρίας. \n\nΜπορείς να απενεργοποιήσεις τις αυτόματες δοκιμές ανά πάσα στιγμή μέσω των ρυθμίσεων.</string>
    <string name="Onboarding_Crash_Paragraph">Για να βελτιώσουμε το OONI Probe, θα θέλαμε να συλλέγουμε ανώνυμες αναφορές σφαλμάτων και κρασαρίσματος όταν η εφαρμογή δεν λειτουργεί σωστά.\n\nΕπιθυμείς να υποβάλλεις αναφορές σφαλμάτων στην ομάδα ανάπτυξης του OONI;</string>
    <string name="Settings_About_Label">Σχετικά με το OONI</string>
    <string name="Settings_About_Content_Paragraph">Το OONI (Open Observatory of Network Interference) είναι ένα έργο ελεύθερου λογισμικού του οργανισμού The Tor Project, με στόχο την αύξηση της διαφάνειας για τη λογοκρισία στο διαδίκτυο, παγκοσμίως.\n\nΑπό το 2012, η παγκόσμια κοινότητα του OONI παίρνει μετρησεις σε δίκτυα σε περισσότερες από 200 χώρες. Κάποια από τα συλλεγόμενα στοιχεία αποτελούν απόδειξη της ύπαρξης λογοκρισίας στο διαδίκτυο.</string>
    <string name="Settings_About_Content_LearnMore">Μάθετε περισσότερα</string>
    <string name="Settings_About_Content_Blog">Ιστολόγιο</string>
    <string name="Settings_About_Content_Reports">Αναφορές</string>
    <string name="Settings_About_Content_DataPolicy">Πολιτική δεδομένων του OONI</string>
    <string name="Settings_Donate_Title">Κάντε δωρεά</string>
    <string name="Settings_Donate_Action">Κάντε δωρεά</string>
</resources>
