<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<resources>
  <!--This file is generated from https://github.com/ooni/translations. Please do not modify unless you know what youre doing-->
  <string name="Onboarding_WhatIsOONIProbe_Title">OONI Probe क्या है?</string>
  <string name="Onboarding_WhatIsOONIProbe_Paragraph">इंटरनेट सेंसरशिप को मापने के लिए आपका ऐप।

क्या वेबसाइट और सोशल मीडिया ऐप ब्लॉक किए गए हैं? क्या आपका इंटरनेट कनेक्शन असामान्य रूप से धीमा है?

पता लगाने के लिए OONI जांच चलाएं!</string>
  <string name="Onboarding_ThingsToKnow_Bullet_1">OONI डेटा खुले तौर पर प्रकाशित होता है और इसमें आपकी नेटवर्क जानकारी शामिल होगी।</string>
  <string name="Onboarding_ThingsToKnow_Bullet_2">आपकी इंटरनेट गतिविधि (जैसे सरकार या आईएसपी) की निगरानी करने वाला कोई भी व्यक्ति देखेगा कि आप OONI जांच चला रहे हैं।</string>
  <string name="Onboarding_ThingsToKnow_Bullet_3">आप प्रतिबंधित वेबसाइटों का परीक्षण कर सकते हैं (लेकिन आप चुन सकते हैं कि कौन सी साइटें जांचें)।</string>
  <string name="Onboarding_PopQuiz_1_Question">अगर कोई मेरी इंटरनेट गतिविधि की निगरानी कर रहा है, तो वे देखेंगे कि मैं OONI जांच चला रहा हूं।</string>
  <string name="Onboarding_PopQuiz_1_Wrong_Paragraph">OONI जांच एक गोपनीयता उपकरण नहीं है। आपकी इंटरनेट गतिविधि की निगरानी करने वाला कोई भी व्यक्ति देखेगा कि आप कौन सा सॉफ्टवेयर चला रहे हैं।</string>
  <string name="Onboarding_PopQuiz_2_Question">हर बार जब मैं OONI जांच चलाता हूं, तो मैं एकत्रित नेटवर्क डेटा स्वचालित रूप से प्रकाशित हो जाता हूं।</string>
  <string name="Onboarding_PopQuiz_2_Wrong_Paragraph">इंटरनेट सेंसरशिप की पारदर्शिता बढ़ाने के लिए, सभी OONI जांच उपयोगकर्ताओं का नेटवर्क डेटा स्वचालित रूप से प्रकाशित होता है (जब तक वे सेटिंग्स में ऑप्ट-आउट नहीं करते)।</string>
  <string name="Onboarding_AutomatedTesting_Paragraph">To measure internet censorship every day, please enable automated testing so that OONI Probe can run tests periodically.

Don't worry, we'll be mindful of battery usage. 

You can disable automated testing from the settings at any time.</string>
  <string name="Onboarding_Crash_Paragraph">OONI प्रोब को और बहतर बनाने के लिए हम दुर्घटनाओं की जानकारी अज्ञात्त तरीके से इक्कठा करना चाहते है जब ऐप तरीके से काम ना करे।

क्या आप इस ऐच्छिक सुविधा का प्रयोग कर दुर्घटनाओं की जानकारी हमारी OONI डेवलपमेंट टीम को जमा करना चाहेंगे?</string>
  <string name="Dashboard_Websites_Card_Description">वेबसाइटों के अवरुद्ध परीक्षण का परीक्षण करें</string>
  <string name="Dashboard_Websites_Overview_Paragraph">OONI के [वेब कनेक्टिविटी परीक्षण](https://ooni.org/nettest/web-connectivity/) का उपयोग करके जांचें कि क्या वेबसाइटों को अवरुद्ध किया गया है।

हर बार जब आप रन पर टैप करते हैं, तो आप सिटीजन लैब की [दुनिया भर](https://github.com/citizenlab/test-lists/blob/master/lists/global.csv) की और [देश-विशिष्ट](https://github.com/citizenlab/test-lists/tree/master/lists) परीक्षण सूचियों से विभिन्न वेबसाइटों का परीक्षण करते हैं।

अपनी पसंद की वेबसाइटों का परीक्षण करने के लिए, इस कार्ड की सेटिंग के माध्यम से वेबसाइट चुनें बटन पर टैप करें या साइटों की श्रेणियों का चयन करें।

यह परीक्षण मापता है अगर वेबसाइटों को DNS छेड़छाड़, टीसीपी/आईपी ब्लॉकिंग या पारदर्शी HTTP प्रॉक्सी द्वारा अवरुद्ध किया गया है या नहीं।

आपके परिणाम [OONI एक्सप्लोरर](https://explorer.ooni.org/world/) और [OONI API](https://api.ooni.io/) पर प्रकाशित किए जाएंगे।</string>
  <string name="Dashboard_Performance_Card_Description">अपने नेटवर्क की गति और प्रदर्शन का परीक्षण करें</string>
  <string name="Dashboard_Performance_Overview_Paragraph">[NDT](https://ooni.org/nettest/ndt/) परीक्षण का उपयोग कर अपने नेटवर्क की गति और प्रदर्शन को मापें।

[DASH](https://ooni.org/nettest/dash/) परीक्षण का उपयोग कर वीडियो स्ट्रीमिंग के प्रदर्शन को मापें।

ये परीक्षण आपके नेटवर्क की गति के आधार पर डेटा की खपत करते हैं।

आपके परिणाम [OONI एक्सप्लोरर](https://explorer.ooni.org/world/) और [OONI API](https://api.ooni.io/) पर प्रकाशित किए जाएंगे।

अस्वीकरण: ये परीक्षण तीसरे पक्ष के सर्वर पर निर्भर करते हैं। इसलिए हम गारंटी नहीं दे सकते कि आपका आईपी पता एकत्र नहीं किया जाएगा।</string>
  <string name="Dashboard_Middleboxes_Card_Description">अपने नेटवर्क में मिडलबॉक्स खोजें</string>
  <string name="Dashboard_Middleboxes_Overview_Paragraph">इंटरनेट सेवा प्रदाता अक्सर विभिन्न नेटवर्किंग उद्देश्यों (जैसे कैशिंग) के लिए नेटवर्क उपकरणों (मिडलबॉक्स) का उपयोग करते हैं। कभी-कभी इन मिडिलबॉक्स का उपयोग इंटरनेट सेंसरशिप और/या निगरानी को लागू करने के लिए किया जाता है।

OONI की [HTTP Invalid Request Line](https://ooni.org/nettest/http-invalid-request-line/) और [HTTP Header Field Manipulation](https://ooni.org/nettest/http-header-field-manipulation/) परीक्षण का उपयोग करके अपने नेटवर्क में मिडिलबॉक्स खोजें।

आपके परिणाम [OONI एक्सप्लोरर](https://explorer.ooni.org/world/) और [OONI API](https://api.ooni.io/) पर प्रकाशित किए जाएंगे।</string>
  <string name="Dashboard_InstantMessaging_Card_Description">त्वरित संदेश एप्लिकेशन को अवरुद्ध करने का परीक्षण करें</string>
  <string name="Dashboard_InstantMessaging_Overview_Paragraph">जांचें कि क्या [WhatsApp] (https://ooni.org/nettest/whatsapp/), [Facebook Messenger] (https://ooni.org/nettest/facebook-messenger/), [Telegram] (https://ooni.org/nettest/telegram/), और [Signal](https://ooni.org/nettest/signal) अवरुद्ध हैं।

आपके परिणाम [OONI एक्सप्लोरर](https://explorer.ooni.org/world/) और [OONI API](https://api.ooni.io/) पर प्रकाशित किए जाएंगे।</string>
  <string name="Dashboard_Circumvention_Card_Description">सेंसरशिप परिधि उपकरणों के अवरोधन का परीक्षण करें</string>
  <string name="Dashboard_Circumvention_Overview_Paragraph">जांचें कि क्या [Psiphon](https://ooni.org/nettest/psiphon/), [Tor](https://ooni.org/nettest/tor/) या [RiseupVPN](https://ooni.org/nettest/riseupvpn/) अवरुद्ध हैं।

आपके परिणाम [OONI एक्सप्लोरर](https://explorer.ooni.org/) और [OONI API](https://api.ooni.io/) पर प्रकाशित किए जाएंगे।</string>
  <string name="Dashboard_Experimental_Card_Description">नए प्रयोगात्मक परीक्षण चलाएं</string>
  <string name="Dashboard_Experimental_Overview_Paragraph">OONI टीम द्वारा विकसित निम्नलिखित नए प्रयोगात्मक परीक्षण चलाएँ:
%1$s

आपके परिणाम [OONI Explorer](https://explorer.ooni.org/) और [OONI API](https://api.ooni.io/) पर प्रकाशित किए जाएंगे। </string>
  <string name="Modal_EnableNotifications_Paragraph">क्या आप आकस्मिक सेंसरशिप घटनाओं के दौरान OONI प्रोब परीक्षण चलाने के इच्छुक हैं? जब हम आपके आस-पास इंटरनेट सेंसरशिप के बारे में सुनते हैं तो उसके बारे में सन्देश प्राप्त करने के लिए सूचनाएं सक्षम करें।</string>
  <string name="Settings_About_Label">OONI बारे में</string>
  <string name="Settings_About_Content_Paragraph">द ओपन ऑब्जर्वेटरी ऑफ नेटवर्क इंटरफेरेंस (OONI) द टोर प्रोजेक्ट के तहत एक मुफ्त सॉफ्टवेयर परियोजना है जिसका उद्देश्य दुनिया भर में इंटरनेट सेंसरशिप की पारदर्शिता को बढ़ाना है।

2012 से, OONI का वैश्विक समुदाय 200 से अधिक देशों में नेटवर्क को माप रहा है। इनमें से कुछ माप इंटरनेट सेंसरशिप के सबूत के रूप में काम करते हैं।</string>
  <string name="Settings_About_Content_LearnMore">और अधिक जानें</string>
  <string name="Settings_About_Content_Blog">ब्लॉग</string>
  <string name="Settings_About_Content_Reports">Reports</string>
  <string name="Settings_About_Content_DataPolicy">OONI डेटा नीति</string>
  <string name="Dashboard_Runv2_Overview_Uninstall_Prompt">You will be able to install this link again only from the original link sent by the creator.</string>
</resources>