<resources>
    <string name="app_name">OONI Probe</string>

    <string name="Onboarding_WhatIsOONIProbe_Title">Was ist OONI Probe?</string>
    <string name="Onboarding_WhatIsOONIProbe_Paragraph">Deine App um Internetzensur zu messen.\n\nSind Webseiten oder Social-Media-Apps gesperrt? Ist deine Internetverbindung ungewöhnlich langsam?\n\nNutze OONI Probe, um es herauszufinden!</string>
    <string name="Onboarding_ThingsToKnow_Bullet_1">OONI-Daten werden öffentlich publiziert und enthalten deine Netzwerkinformationen.</string>
    <string name="Onboarding_ThingsToKnow_Bullet_2">Jeder, der deine Internetaktivitäten überwacht (z. B. Regierung oder ISP), wird sehen, dass du OONI Probe benutzt.</string>
    <string name="Onboarding_ThingsToKnow_Bullet_3">Möglicherweise testest du verbotene bzw. gesperrte Webseiten (aber du kannst auswählen, welche Webseiten du testen möchtest).</string>
    <string name="Onboarding_PopQuiz_1_Question">Sollte jemand meine Internetaktivitäten überwachen, wird die Person erfahren, dass ich OONI Probe betreibe.</string>
    <string name="Onboarding_PopQuiz_1_Wrong_Paragraph">OONI Probe ist kein Datenschutzwerkzeug. Jeder, der deine Internetaktivitäten überwacht, wird feststellen können, welche Software du ausführst.</string>
    <string name="Onboarding_PopQuiz_2_Question">Bei jedem Start von OONI Probe werden die von mir gesammelten Netzwerkdaten automatisch veröffentlicht.</string>
    <string name="Onboarding_PopQuiz_2_Wrong_Paragraph">Um Transparenz im Hinblick auf Internetzensur zu erhöhen, werden die Netzwerkdaten aller OONI Probe-Benutzer automatisch veröffentlicht (sofern dies nicht in den Einstellungen deaktiviert wird).</string>
    <string name="Onboarding_AutomatedTesting_Paragraph">Um die Internet-Zensur jeden Tag zu messen, aktiviere bitte die automatische Testfunktion, damit OONI Probe regelmäßig Tests durchführen kann.\n\nKeine Sorge, wir werden auf den Batterieverbrauch achten. \n\nDu kannst die automatischen Tests jederzeit in den Einstellungen deaktivieren.</string>
    <string name="Onboarding_Crash_Paragraph">Um OONI Probe zu verbessern, würden wir gerne anonyme Absturzberichte sammeln, wenn die App nicht richtig funktioniert.\n\nMöchtest du dich für das Einsenden von Absturzberichten an das OONI-Entwicklungsteam entscheiden?</string>
    <string name="Onboarding_CleanUp_Title">Aufräumen</string>
    <string name="Onboarding_CleanUp_Paragraph">Wir haben einige übrig gebliebene Dateien von der vorherigen Installation entdeckt. Bitte lösche diese Ressourcen, bevor du mit der Installation fortfährst.</string>

    <string name="Dashboard_Websites_Card_Description">Teste die Blockierung von Webseiten</string>
    <string name="Dashboard_Websites_Overview_Paragraph">Prüfe mit dem [Webverbindungstest](https://ooni.org/nettest/web-connectivity/) von OONI, ob Websites blockiert sind.\n\nJedes Mal, wenn du auf Ausführen tippst, testest du verschiedene Websites aus den [globalen](https://github.com/citizenlab/test-lists/blob/master/lists/global.csv) und [länderspezifischen](https://github.com/citizenlab/test-lists/tree/master/lists) Testlisten des Citizen Labs.\n\nUm die Websites deiner Wahl zu testen, tippst du auf die Schaltfläche Websites auswählen oder wählst Kategorien von Websites über die Einstellungen dieser Karte aus.\n\nDieser Test misst, ob Websites durch DNS-Manipulation, TCP/IP-Blockierung oder durch einen transparenten HTTP-Proxy blockiert werden.\n\nDeine Ergebnisse werden auf dem [OONI Explorer](https://explorer.ooni.org/world/) und [OONI API](https://api.ooni.io/) veröffentlicht.</string>
    <string name="Dashboard_Performance_Card_Description">Teste die Geschwindigkeit und Performance deines Netzwerks</string>
    <string name="Dashboard_Performance_Overview_Paragraph">Miss die Geschwindigkeit und Leistung deines Netzwerks mit dem [NDT](https://ooni.org/nettest/ndt/)-Test.\n\nMiss die Videostreaming-Leistung mit dem [DASH](https://ooni.org/nettest/dash/)-Test.\n\nDiese Tests verbrauchen Daten in Abhängigkeit von deiner Netzwerkgeschwindigkeit.\n\nDeine Ergebnisse werden auf dem [OONI Explorer](https://explorer.ooni.org/world/) und [OONI API](https://api.ooni.io/) veröffentlicht.\n\nHaftungsausschluss: Diese Tests verlassen sich auf Server von Drittanbietern. Wir können daher nicht garantieren, dass deine IP-Adresse nicht gesammelt wird.</string>
    <string name="Dashboard_Middleboxes_Card_Description">Entdecke Middleboxen in deinem Netzwerk</string>
    <string name="Dashboard_Middleboxes_Overview_Paragraph">Internetdienstanbieter verwenden häufig Netzwerk-Appliances (Middleboxes) für verschiedene Netzwerkzwecke (z. B. Caching). Manchmal werden diese Middleboxes verwendet, um Internetzensur und/oder Überwachung zu implementieren.\n\nFinde Middleboxes in deinem Netzwerk mit OONI\'s [HTTP Invalid Request Line](https://ooni.org/nettest/http-invalid-request-line/) und [HTTP Header Field Manipulation](https://ooni.org/nettest/http-header-field-manipulation/)-Tests.\n\nDeine Ergebnisse werden auf dem [OONI Explorer](https://explorer.ooni.org/world/) und [OONI API](https://api.ooni.io/) veröffentlicht.</string>
    <string name="Dashboard_InstantMessaging_Card_Description">Teste die Blockierung von Instant Messaging-Apps</string>
    <string name="Dashboard_InstantMessaging_Overview_Paragraph">Prüfe, ob [WhatsApp](https://ooni.org/nettest/whatsapp/), [Facebook Messenger](https://ooni.org/nettest/facebook-messenger/), [Telegram](https://ooni.org/nettest/telegram/) und [Signal](https://ooni.org/nettest/signal) blockiert sind.\n\nDeine Ergebnisse werden auf dem [OONI Explorer](https://explorer.ooni.org/world/) und [OONI API](https://api.ooni.io/) veröffentlicht.</string>
    <string name="Dashboard_Circumvention_Card_Description">Test auf Blockierung der Instrumente zur Zensurumgehung </string>
    <string name="Dashboard_Circumvention_Overview_Paragraph">Prüfe, ob [Psiphon](https://ooni.org/nettest/psiphon/) oder [Tor](https://ooni.org/nettest/tor/) blockiert sind.\n\nDeine Ergebnisse werden auf dem [OONI Explorer](https://explorer.ooni.org/) und [OONI API](https://api.ooni.io/) veröffentlicht.</string>
    <string name="Dashboard_Experimental_Card_Description">Neue experimentelle Tests durchführen</string>
    <string name="Dashboard_Experimental_Overview_Paragraph">Führe die folgenden neuen, vom OONI-Team entwickelten experimentellen Tests durch:\n%1$s\n\nDeine Ergebnisse werden im [OONI Explorer] veröffentlicht.(https://explorer.ooni.org/) und [OONI API](https://api.ooni.io/).</string>

    <string name="Settings_About_Label">Über OONI</string>
    <string name="Settings_About_Content_Paragraph">Open Observatory of Network Interference (OONI)  ist ein freies Softwareprojekt im Rahmen des Tor-Projektes und versucht Internetzensur auf der Welt sichtbar zu machen.\n\nSeit 2012 hat OONI\'s globale Gemeinschaft Netzwerke in über 200 Ländern vermessen. Manche dieser Messungen zeigen Beweise für Internetzensur.</string>

    <string name="Settings_About_Content_LearnMore">Mehr erfahren</string>
    <string name="Settings_About_Content_Blog">Blog</string>
    <string name="Settings_About_Content_Reports">Berichte</string>
    <string name="Settings_About_Content_DataPolicy">OONI Datenschutzbestimmungen</string>

    <string name="Settings_Donate_Title">Spenden</string>
    <string name="Settings_Donate_Heading">Spende jetzt zur Unterstützung der Internetfreiheit</string>
    <string name="Settings_Donate_SubHeading">Als gemeinnützige Organisation sind wir auf Spenden von Menschen wie dir angewiesen, um ein freies und offenes Internet für alle zu verteidigen.</string>
    <string name="Settings_Donate_Support_Title">Mit einer Spende an OONI unterstützt du:</string>
    <string name="Settings_Donate_Support_Item_OpenSource">Freie und quelloffene Software zur Erkennung von Internetzensur</string>
    <string name="Settings_Donate_Support_Item_Analysis">Echtzeit-Analyse der Internet-Zensur in aller Welt</string>
    <string name="Settings_Donate_Support_Item_OpenData">Offene Daten zur Internetzensur — Unterstützung globaler Forschungsarbeit und Rechtsvertretung</string>
    <string name="Settings_Donate_Support_Item_Research">Recherche über Zensurmaßnahmen weltweit</string>
    <string name="Settings_Donate_Action">Spenden</string>
    <string name="Settings_Donate_Action_Warning_ExternalBrowser">Dadurch wird ein externes Browserfenster geöffnet</string>
    <string name="Settings_Donate_Action_Error">Fehler beim Öffnen der Spendenseite. Bitte gehe zu %1$s</string>

    <string name="Dashboard_Runv2_Overview_Uninstall_Prompt">Du kannst diesen Link nur über den Original-Link installieren, den der Ersteller geschickt hat. Die Messungen über diesen Link werden gelöscht, sind aber über den Explorer weiterhin zugänglich.</string>

</resources>
