<resources>
    <string name="app_name">OONI Probe</string>

    <string name="Onboarding_WhatIsOONIProbe_Title">Què és OONI Probe?</string>
    <string name="Onboarding_WhatIsOONIProbe_Paragraph">La vostra aplicació per mesurar la censura d’Internet. \n\nEls llocs web i les aplicacions de xarxes socials estan blocats? La vostra connexió a internet és inusualment lenta?\n\nExecuteu OONI Probe per esbrinar-ho!!</string>
    <string name="Onboarding_ThingsToKnow_Bullet_1">Les dades d\'OONI es publiquen obertament i inclouran la informació de la vostra xarxa.</string>
    <string name="Onboarding_ThingsToKnow_Bullet_2">Qualsevol persona que supervisi la vostra activitat a Internet (p. ex. el govern o l\'ISP) veurà que esteu executant OONI Probe.</string>
    <string name="Onboarding_ThingsToKnow_Bullet_3">Podeu provar llocs web prohibits (però podeu triar quins llocs provar).</string>
    <string name="Onboarding_PopQuiz_1_Question">Si algú està supervisant la meva activitat a Internet, veurà que estic executant OONI Probe.</string>
    <string name="Onboarding_PopQuiz_1_Wrong_Paragraph">L\'OONI Probe no és una eina de privadesa. Qualsevol que supervisi la vostra activitat a Internet veurà quin programari esteu executant.</string>
    <string name="Onboarding_PopQuiz_2_Question">Cada vegada que executo OONI Probe, les dades de la xarxa que recopilo es publicaran automàticament.</string>
    <string name="Onboarding_PopQuiz_2_Wrong_Paragraph">Per augmentar la transparència de la censura a Internet, les dades de la xarxa de tots els usuaris d\'OONI Probe es publiquen automàticament (llevat que es rebutgi en la configuració).</string>
    <string name="Dashboard_Websites_Card_Description">Prova el blocatge de llocs web</string>
    <string name="Dashboard_Performance_Card_Description">Proveu la velocitat i el rendiment de la xarxa</string>
    <string name="Dashboard_Middleboxes_Card_Description">Detecta «middleboxes» de la vostra xarxa</string>
    <string name="Dashboard_InstantMessaging_Card_Description">Prova el blocatge de les aplicacions de missatgeria instantània</string>
    <string name="Dashboard_Circumvention_Card_Description">Prova el blocatge d\'eines d\'elusió de la censura</string>
    <string name="Dashboard_Circumvention_Overview_Paragraph">Comproveu si [Psiphon](https://ooni.io/nettest/psiphon/) i [Tor](https://ooni.io/nettest/tor/) estan blocats.\n\nEls vostres resultats es publicaran a l\'[OONI Explorer](https://explorer.ooni.org/) i a l\'[API d\'OONI](https://api.ooni.io/).</string>
    <string name="Settings_About_Label">Quant a l\'OONI</string>
    <string name="Settings_About_Content_Paragraph">L\'Open Observatory of Network Interference (OONI) és un projecte de programari lliure en el marc del Projecte Tor que té com a objectiu augmentar la transparència de la censura d\'Internet a tot el món.\n\nDes de 2012, la comunitat global d\'OONI ha estat mesurant xarxes en més de 200 països. Algunes d\'aquestes mesures serveixen com a evidència de la censura d\'Internet.</string>

    <string name="Settings_About_Content_LearnMore">Apreneu-ne més</string>
    <string name="Settings_About_Content_Blog">Blog</string>
    <string name="Settings_About_Content_Reports">Informes</string>
    <string name="Settings_About_Content_DataPolicy">Política de dades d\'OONI</string>

    </resources>
