<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<resources>
  <!--This file is generated from https://github.com/ooni/translations. Please do not modify unless you know what youre doing-->
  <string name="Onboarding_WhatIsOONIProbe_Title">OONI Probe ဆိုတာ ဘာလဲ။</string>
  <string name="Onboarding_WhatIsOONIProbe_Paragraph">သင့်အက်ပ်သည် အင်တာနက် ဆင်ဆာဖြတ်တောက်မှုကို တိုင်းတာရန်။

ဝဘ်ဆိုက်များနှင့် ဆိုရှယ်မီဒီယာအက်ပ်များကို ပိတ်ဆို့ နေပါသလား။ သင့်အင်တာနက် ချိတ်ဆက်မှုသည် ပုံမှန်မဟုတ်ဘဲ နှေးနေပါသလား။

၄င်းအကြောင်းအရာတို့ကို သိရှိရန် OONI Probe ကိုဖွင့်ပါ။</string>
  <string name="Onboarding_ThingsToKnow_Bullet_1">OONI ဒေတာကို ပွင့်လင်းမြင်သာစွာ ထုတ်ဝေထားပြီး သင့်ကွန်ရက် အချက်အလက် များကိုလည်း ပါဝင်မည် ဖြစ်သည်။</string>
  <string name="Onboarding_ThingsToKnow_Bullet_2">သင့် အင်တာနက် အသုံးပြုမှုကို စောင့်ကြည့်နေသူတိုင်း (အစိုးရ သို့မဟုတ် အင်တာနက် ဝန်ဆောင်မှု ပံ့ပိုးသူ) သည်  OONI Probe အား သင် အသုံးပြုနေကြောင်း တွေ့မြင်ရမည်။  </string>
  <string name="Onboarding_ThingsToKnow_Bullet_3">တားမြစ်ထားသော ဝဘ်ဆိုဒ်များကို သင် စမ်းသပ်နိုင်သည် (သို့သော် စမ်းသပ်မည့် ဆိုဒ်များကို သင် ရွေးချယ်နိုင်သည်)။</string>
  <string name="Onboarding_PopQuiz_1_Question">တစ်စုံတစ်ယောက်သည် ကျွန်ုပ်၏ အင်တာနက်လုပ်ဆောင်ချက်ကို စောင့်ကြည့်နေပါက၊ ကျွန်ုပ်သည် OONI Probe ကို အသုံးပြုနေကြောင်း ၎င်းတို့ မြင်တွေ့ရမည် ဖြစ်သည်။</string>
  <string name="Onboarding_PopQuiz_1_Wrong_Paragraph">OONI Probe သည် ကိုယ်ရေးလုံခြုံမှု ကိရိယာတစ်ခု မဟုတ်ပါ။ သင့် အင်တာနက် လုပ်ဆောင်ချက်များကို စောင့်ကြည့် နေသူတိုင်းသည် သင် အသုံးပြုနေသည့် ဆော့ဖ်ဝဲလ်ကို သိပါလိမ့်မည်။</string>
  <string name="Onboarding_PopQuiz_2_Question">OONI Probe ကို ကျွန်ုပ်အသုံးပြုတိုင်း၊ ကျွန်ုပ် စုဆောင်းထားသော ကွန်ရက်ဒေတာကို အလိုအလျောက် ထုတ်ဝေပါမည်။</string>
  <string name="Onboarding_PopQuiz_2_Wrong_Paragraph">အင်တာနက် ဆင်ဆာဖြတ်တောက်မှု ပွင့်လင်းမြင်သာရေး တိုးမြင့်စေရန် OONI Probe အသုံးပြုသူများ အားလုံး၏ ကွန်ရက် ဒေတာများအား အလိုအလျောက် ထုတ်ဝေပါမည် (ဆက်တင်တွင် ရွေးချယ်ထားပါက)။</string>
  <string name="Onboarding_AutomatedTesting_Paragraph">နေ့စဉ် အင်တာနက် ဆင်ဆာဖြတ်တောက်မှုကို တိုင်းတာရန်အတွက် OONI Probe သည် စမ်းသပ်မှုများကို အခါအားလျော်စွာ လုပ်ဆောင်နိုင်စေရန် အလိုအလျောက် စမ်းသပ်မှုကို ဖွင့်ပါ။

စိတ်မပူပါနှင့်၊ ဘက်ထရီ အသုံးပြုမှုကို ကျွန်ုပ်တို့ သတိထားပါမည်။

ဆက်တင်များမှ အလိုအလျောက် စမ်းသပ်ခြင်းကို အချိန်မရွေး ပိတ်နိုင်သည်။</string>
  <string name="Onboarding_Crash_Paragraph">OONI Probe ပိုမိုကောင်းမွန်စေရန်အတွက် အက်ပ်သည် ကောင်းမွန်စွာ အလုပ်မလုပ်သည့်အခါ အမည်မသိ ပျက်စီးမှု အစီရင်ခံစာများကို စုဆောင်းလိုပါသည်။

ပျက်စီးမှု အစီရင်ခံစာများကို OONI ဖွံ့ဖြိုးတိုးတက်ရေး အဖွဲ့ထံ တင်သွင်းခြင်း လုပ်ငန်းတွင် သင် ပါဝင်လိုပါသလား။ </string>
  <string name="Dashboard_Websites_Card_Description">ဝဘ်ဆိုဒ်များ ပိတ်ဆို့ခြင်းကို စမ်းသပ်ပါ
</string>
  <string name="Dashboard_Websites_Overview_Paragraph">OONI ၏ [ဝဘ်ချိတ်ဆက်မှု စမ်းသပ်ခြင်း](https://ooni.org/nettest/web-connectivity/) ကို အသုံးပြု၍ ဝဘ်ဆိုဒ်များအား ပိတ်ဆို့ထားခြင်းရှိ၊ မရှိ စစ်ဆေးပါ။

စမ်းမည် ခလုတ်ကို နှိပ်တိုင်း Citizen Lab ၏ [ဂလိုဘယ်](https://github.com/citizenlab/test-lists/blob/master/lists/global.csv) နှင့် [country-specific](https://github.com/citizenlab/test-lists/tree/master/lists) စမ်းသပ်မှု စာရင်းများမှ ကွဲပြားသော ဝဘ်ဆိုဒ်များကို သင် စမ်းသပ်ခြင်း ဖြစ်သည်။

သင်ရွေးချယ်သည့် ဆိုဒ်များကို စမ်းသပ်ရန်၊ ဝဘ်ဆိုဒ်များ ရွေးချယ်မည် ခလုတ်ကို နှိပ်ပါ သို့မဟုတ် ဤကတ်၏ ဆက်တင်များမှ တစ်ဆင့် ဆိုဒ်များ၏ အမျိုးအစားများကို ရွေးချယ်ပါ။

ဤစမ်းသပ်မှုသည် ဝဘ်ဆိုက်များကို DNS ကစားခြင်း၊ TCP/IP ပိတ်ဆို့ခြင်း သို့မဟုတ် ပွင့်လင်းမြင်သာသော HTTP ပရောက်စီ ဖြင့် ပိတ်ဆို့ခြင်း ရှိ၊ မရှိ တိုင်းတာ စစ်ဆေးသည်။
သင့် ရလဒ်များအား [OONI Explorer](https://explorer.ooni.org/world/) နှင့် [OONI API](https://api.ooni.io/) တွင် ထုတ်ပြန်ပေးပါမည်။ </string>
  <string name="Dashboard_Performance_Card_Description">သင့် ကွန်ရက်အမြန်နှုန်းနှင့် စွမ်းဆောင်ရည်ကို စမ်းသပ်ပါ</string>
  <string name="Dashboard_Performance_Overview_Paragraph">[NDT] (https://ooni.org/nettest/ndt/) စမ်းသပ်မှုကို သုံး၍ သင်၏ကွန်ရက် အမြန်နှုန်းနှင့် စွမ်းဆောင်ရည်ကို တိုင်းတာပါ။

[DASH] (https://ooni.org/nettest/dash/) စမ်းသပ်မှုကို သုံး၍ ဗီဒီယိုထုတ်လွှင့်ခြင်း စွမ်းဆောင်ရည်ကို တိုင်းတာပါ။

ဤစစ်ဆေးမှုများသည် သင့်ကွန်ရက် အမြန်နှုန်းပေါ်မူတည်၍ ဒေတာကို အသုံးပြုကြသည်။

သင့် ရလဒ်များအား [OONI Explorer](https://explorer.ooni.org/world/) နှင့် [OONI API](https://api.ooni.io/) တွင် ထုတ်ဝေပါမည်။

ငြင်းဆိုချက် - ဤစစ်ဆေးမှုများသည် ပြင်ပ ဆာဗာများပေါ်တွင် အားကိုးပါသည်။ ထို့ကြောင့် သင်၏ IP လိပ်စာကို စုဆောင်းမည်မဟုတ်ကြောင်း ကျွန်ုပ်တို့ အာမ မခံနိုင်ပါ။ </string>
  <string name="Dashboard_Middleboxes_Card_Description">သင့် ကွန်ရက်ရှိ middleboxes ကို ရှာဖွေရန်</string>
  <string name="Dashboard_Middleboxes_Overview_Paragraph">အင်တာနက် ဝန်ဆောင်မှုပေးသူများသည် ကွန်ရက် ချိတ်ဆက်ခြင်းဆိုင်ရာ ရည်ရွယ်ချက်အမျိုးမျိုးအတွက် (caching ကဲ့သို့) အတွက် ကွန်ရက်သုံးပစ္စည်းများ (middleboxes) ကို မကြာခဏ အသုံးပြုကြသည်။ တခါတရံ ဤ middleboxes ကို အင်တာနက်ဆင်ဆာဖြတ်တောက်ခြင်းနှင့်/ သို့မဟုတ် စောင့်ကြည့်ခြင်းအား အကောင်အထည်ဖော်ရန် အသုံးပြုသည်။

OONI ၏ [HTTP မဆီလျော်သော တောင်းဆိုမှုလိုင်း](https://ooni.org/nettest/http-invalid-request-line/) နှင့် [HTTP Header Field Manipulation](https://ooni.org/nettest/http-header-field-manipulation/) စမ်းသပ်မှုများကို သုံး၍ သင့်ကွန်ရက်အတွင်းရှိ middleboxes ကို ရှာနိုင်သည်။

သင့်ရလဒ်များအား [OONI Explorer](https://explorer.ooni.org/world/) နှင့် [OONI API](https://api.ooni.io/) တွင် ထုတ်ပြန်ပေးပါမည်။</string>
  <string name="Dashboard_InstantMessaging_Card_Description">လက်ငင်း စာတိုပေးပို့ခြင်း အက်ပ်များ ပိတ်ဆို့ခြင်းအား စမ်းသပ်မည်</string>
  <string name="Dashboard_InstantMessaging_Overview_Paragraph">[WhatsApp](https://ooni.org/nettest/whatsapp/)၊ [Facebook Messenger](https://ooni.org/nettest/facebook-messenger/)၊ [Telegram](https://ooni.org/nettest/telegram/) နှင့် [Signal](https://ooni.org/nettest/signal) တို့ကို ပိတ်ဆို့ထားခြင်း ရှိ/မရှိ စစ်ဆေးမည်။

သင့် ရလဒ်များအား [OONI Explorer](https://explorer.ooni.org/world/) နှင့် [OONI API](https://api.ooni.io/) တွင် ထုတ်ဝေပါမည်။</string>
  <string name="Dashboard_Circumvention_Card_Description">ဆင်ဆာရှောင်တိမ်း ကိရိယာများကို ပိတ်ဆို့ စမ်းသပ်မည်</string>
  <string name="Dashboard_Circumvention_Overview_Paragraph">[Psiphon](https://ooni.org/nettest/psiphon/)၊ [Tor](https://ooni.org/nettest/tor/) သို့မဟုတ် [RiseupVPN](https://ooni.org/nettest/riseupvpn/) တို့ကို ပိတ်ဆို့ထားခြင်း ရှိ/မရှိ စစ်ဆေးရန်
သင့် ရလဒ်များအား [OONI Explorer](https://explorer.ooni.org/) နှင့် [OONI API](https://api.ooni.io/) တွင် ထုတ်ပြန်ပေးပါမည်။ </string>
  <string name="Dashboard_Experimental_Card_Description">စမ်းသပ်မှုအသစ်များကို လုပ်ဆောင်ရန်</string>
  <string name="Dashboard_Experimental_Overview_Paragraph">OONI အဖွဲ့မှ ဖန်တီးထားသော အောက်ပါ စမ်းသပ်မှုအသစ်များကို လုပ်ဆောင်မည်
%1$s

သင့်ရလဒ်များကို [OONI Explorer](https://explorer.ooni.org/) နှင့် [OONI API](https://api.ooni.io/) တွင် ထုတ်ဝေပါမည်။</string>
  <string name="Modal_EnableNotifications_Paragraph">အရေးပေါ် ဆင်ဆာဖြတ်တောက်မှု ဖြစ်ရပ်များအတွင်း OONI Probe စမ်းသပ်မှုများကို လုပ်ဆောင်ရန် စိတ်ဝင်စားပါသလား။ သင့် အနီးရှိ အင်တာနက်ဆင်ဆာ ဖြတ်တောက်မှုကို ကျွန်ုပ်တို့ ကြားရသည့်အခါ အချက်အလက် သတင်း လက်ခံရရှိရန် အသိပေးချက်များကို ဖွင့်ပါ။ </string>
  <string name="Settings_About_Label">OONI အကြောင်း</string>
  <string name="Settings_About_Content_Paragraph">Open Observatory of Network Interference (OONI) သည် Tor ပရောဂျက် အောက်ရှိ လွတ်လပ်ဆော့ဖ်ဝဲလ် ပရောဂျက်တစ်ခု ဖြစ်ပြီး ကမ္ဘာတစ်ဝှမ်းရှိ အင်တာနက် ဆင်ဆာဖြတ်တောက်မှုများကို ပွင့်လင်းမြင်သာမှု ရှိစေရန် ရည်ရွယ်ပါသည်။

၂၀၁၂ ခုနှစ်မှ စတင်၍ OONI ၏ ကမ္ဘာ့ အသိုင်းအဝိုင်းသည် နိုင်ငံပေါင်း ၂၀၀ ကျော်တွင် ကွန်ရက်များကို တိုင်းတာနေပါသည်။ ဤတိုင်းတာမှုအချို့သည် အင်တာနက် ဆင်ဆာ ဖြတ်တောက်ခြင်း၏ သက်သေအဖြစ် တည်ရှိနေသည်။</string>
  <string name="Settings_About_Content_LearnMore">ပိုမိုလေ့လာရန်</string>
  <string name="Settings_About_Content_Blog">ဘလော့ဂ်</string>
  <string name="Settings_About_Content_Reports">အစီရင်ခံစာများ</string>
  <string name="Settings_About_Content_DataPolicy">OONI ဒေတာမူဝါဒ</string>
    <string name="Dashboard_Runv2_Overview_Uninstall_Prompt">You will be able to install this link again only from the original link sent by the creator. Measurements from this link will be deleted, but will be accessible from explorer.</string>
</resources>
